# Translation of Wikipedia Library Card Platform - Website to Simplified Chinese (中文（简体）)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: A Chinese Wikipedian
# Author: A Retired User
# Author: A2B4C
# Author: AYZ04
# Author: Angrydog001
# Author: BaRaN6161 TURK
# Author: Colathewikian
# Author: DDPAT
# Author: Deathkon
# Author: GuoPC
# Author: Hmgrmb
# Author: Huajing
# Author: Ice bulldog
# Author: Interestinghe
# Author: Josephine W.
# Author: LNDDYL
# Author: Lakejason0
# Author: LittlePaw365
# Author: Liuxinyu970226
# Author: MuratTheTurkish
# Author: Nikkimaria
# Author: Phenolla
# Author: Sean0115
# Author: Shizhao
# Author: SomeyaMako
# Author: TsuyaMarisa
# Author: XtexChooser
# Author: Yfdyh000
# Author: Zfshuo
# Author: Zhang8569
# Author: Zys69913
# Author: 予弦
# Author: 列维劳德
# Author: 坑触可
# Author: 沈澄心
# Author: 神樂坂秀吉
# Author: 科劳
msgid ""
msgstr ""
""
"Project-Id-Version: Wikipedia Library Card Platform - Website\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translatewiki.net\n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-08 00:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-11-11 12:22:44+0000\n"
"Language: zh_hans\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-POT-Import-Date: 2024-11-08 00:30:28+0000\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.44.0-alpha; Translate 2024-07-16\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Translation-Project: translatewiki.net <https://translatewiki.net>\n"

#. Translators: Labels the button users click to apply for a partner's resources.
#. Translators: On the page where users can apply for multiple partners, this text labels the button, which when clicked submits the selections.
#. Translators: On the partner detail page, this text labels the button which users can click to create an application.
#. Translators: On the My Library page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this labels the text on a button which takes the user to the partner's application page, where they can apply for access.
#: TWLight/applications/forms.py:120
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:65
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:67
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:58
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:61
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:39
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:42
#: TWLight/users/templates/users/available_collection_tile.html:89
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#. Translators: This labels a section of a form where we ask users to enter personal information (such as their country of residence) when making an application.
#: TWLight/applications/forms.py:170
msgid "About you"
msgstr "关于你"

#. Translators: This note appears in a section of a form where we ask users to enter info (like country of residence) when applying for resource access.
#: TWLight/applications/forms.py:179
#, python-brace-format
msgid "<p><small><i>Your personal data will be processed according to our <a class='twl-links' href='{terms_url}'> privacy policy</a>.</i></small></p>"
msgstr "<p><small><i>您的个人数据将根据我们的<a class='twl-links' href='{terms_url}'>隐私政策</a>处理。</i></small></p>"

#. Translators: This is the title of the application form page, where users enter information required for the application. It lets the user know which partner application they are entering data for. {partner}
#: TWLight/applications/forms.py:189
#, python-brace-format
msgid "Your application to {partner}"
msgstr "您对{partner}的申请"

#. Translators: For some applications, users must register at another website before finishing the application form, and must then enter their email address used when registering. Don't translate {url}.
#: TWLight/applications/forms.py:220
#, python-brace-format
msgid "You must register at {url} before applying."
msgstr "您必须在{url}注册后才能申请。"

#. Translators: Label of the field where coordinators can enter the username of a user
#. Translators: This labels the column description that lists the name of the applicants.
#: TWLight/applications/forms.py:294
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:11
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#. Translators: Label of the field where coordinators can enter the name of a partner
#. Translators: When filling out an application, this labels the name of the publisher or database the user is applying to
#: TWLight/applications/forms.py:296 TWLight/applications/helpers.py:87
msgid "Partner name"
msgstr "合作伙伴名称"

#. Translators: This will be the title of the page where users will have to confirm their renewal request of an application.
#: TWLight/applications/forms.py:312
msgid "Renewal confirmation"
msgstr "续订确认"

#. Translators: This labels an email field where users will be asked to enter their emails as part of the application renewal confirmation.
#. Translators: When filling out an application, users may be required to enter an email they have used to register on the partner's website.
#: TWLight/applications/forms.py:329 TWLight/applications/helpers.py:97
msgid "The email for your account on the partner's website"
msgstr "您在合作伙伴网站上的账户的电子邮件地址"

#. Translators: This labels a choice field where users will have to select the number of months they wish to have their access for as part of the application renewal confirmation.
#. Translators: When filling out an application, users may be required to enter the length of the account (expiry) they wish to have for proxy partners.
#: TWLight/applications/forms.py:339 TWLight/applications/helpers.py:100
msgid "The number of months you wish to have this access for before renewal is required"
msgstr "您希望在需要续订之前拥有此访问权限的月数"

#. Translators: When filling out an application, users may need to specify their name
#: TWLight/applications/helpers.py:81
msgid "Your real name"
msgstr "您的真实姓名"

#. Translators: When filling out an application, users may need to specify the country in which they currently live
#: TWLight/applications/helpers.py:83
msgid "Your country of residence"
msgstr "您所居住的地区"

#. Translators: When filling out an application, users may need to specify if they are affiliated with an institution (e.g. a university)
#: TWLight/applications/helpers.py:85
msgid "Your institutional affiliation"
msgstr "您的机构隶属关系"

#. Translators: When filling out an application, users must provide an explanation of why these resources would be useful to them
#: TWLight/applications/helpers.py:89
msgid "Why do you want access to this resource?"
msgstr "您为什么要访问此资源？"

#. Translators: When filling out an application, users may need to specify a particular book they want access to
#: TWLight/applications/helpers.py:91
msgid "Which book do you want?"
msgstr "您希望何种图书？"

#. Translators: When filling out an application, users are given a text box where they can include any extra relevant information
#: TWLight/applications/helpers.py:93
msgid "Anything else you want to say"
msgstr "您想说的其他事"

#. Translators: When filling out an application, users may be required to check a box to say they agree with the website's Terms of Use document, which is linked
#: TWLight/applications/helpers.py:95
msgid "You must agree with the partner's terms of use"
msgstr "您必须同意合作伙伴的使用条款"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling a user's real name
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's real name.
#: TWLight/applications/helpers.py:106
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:297
msgid "Real name"
msgstr "真实姓名"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling a user's country of residence
#. Translators: This labels the section of an application that shows the country of residence of the applicant.
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the country in which the user lives.
#: TWLight/applications/helpers.py:108
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:115
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:309
msgid "Country of residence"
msgstr "居住地"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling a user's affiliation
#: TWLight/applications/helpers.py:110
msgid "Affiliation"
msgstr "所属机构"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling the specific title (e.g. a particular book) a user requested
#. Translators: This labels the section of an application showing which resource the user requested access to. 'Title' refers to the title of a book/paper/journal.
#: TWLight/applications/helpers.py:112
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:167
msgid "Title requested"
msgstr "请求的标题"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling whether a user agreed with the partner's Terms of Use
#: TWLight/applications/helpers.py:114
msgid "Agreed with terms of use"
msgstr "同意使用条款"

#. Translators: When sending application data to partners, this is the text labelling the user's email on the partner's website, if they had to register in advance of applying.
#: TWLight/applications/helpers.py:116
msgid "Account email"
msgstr "账户电子邮件"

#. Translators: This labels a user's email address on a form for account coordinators
#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading for a user's email address.
#. Translators: On the contact us page, this labels the link to the Wikipedia Library email address.
#. Translators: Labels the field where the user's email is displayed.
#: TWLight/applications/helpers.py:130
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:31
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:71
#: TWLight/templates/contact.html:23 TWLight/users/forms.py:208
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. Translators: This comment is added to pending applications when our terms of use change.
#: TWLight/applications/management/commands/notify_applicants_tou_changes.py:54
msgid "Our terms of use have changed. Your applications will not be processed until you log in and agree to our updated terms."
msgstr "我们的使用条款已变更。 您必须先登录并同意我们已更新的条款，否则您的申请将不会得到处理。"

#. Translators: This is the status of an application that has not yet been reviewed.
#: TWLight/applications/models.py:54
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#. Translators: This is the status of an application that reviewers have asked questions about.
#: TWLight/applications/models.py:56
msgid "Under discussion"
msgstr "正在讨论"

#. Translators: This is the status of an application which has been approved by a reviewer.
#: TWLight/applications/models.py:58
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:48
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#. Translators: This is the status of an application which has been declined by a reviewer.
#: TWLight/applications/models.py:60
msgid "Not approved"
msgstr "未批准"

#. Translators: This is the status of an application that has been sent to a partner upon approval.
#: TWLight/applications/models.py:62
msgid "Sent to partner"
msgstr "发送至合作伙伴"

#. Translators: This is the status of an application that has been marked as invalid, therefore not as such declined.
#: TWLight/applications/models.py:64
msgid "Invalid"
msgstr "无效"

#. Translators: One of four choices users can choose from as the preferred duration of how long they would like their access to a particular resource to last. 1 month in this case.
#: TWLight/applications/models.py:120
msgid "1 month"
msgstr "1个月"

#. Translators: One of four choices users can choose from as the preferred duration of how long they would like their access to a particular resource to last. 3 months in this case.
#: TWLight/applications/models.py:122
msgid "3 months"
msgstr "3个月"

#. Translators: One of four choices users can choose from as the preferred duration of how long they would like their access to a particular resource to last. 6 months in this case.
#: TWLight/applications/models.py:124
msgid "6 months"
msgstr "6个月"

#. Translators: One of four choices users can choose from as the preferred duration of how long they would like their access to a particular resource to last. 12 months in this case.
#: TWLight/applications/models.py:126
msgid "12 months"
msgstr "12个月"

#. Translators: This is the status of an application that has been finalized upon approval.
#: TWLight/applications/models.py:159
msgid "Finalized"
msgstr "定稿"

#. Translators: This text goes into account approval emails in the case that we need to send the user a programmatically generated link to a resource.
#: TWLight/applications/models.py:325
#, python-brace-format
msgid "Access URL: {access_url}"
msgstr "访问网址：{access_url}"

#. Translators: This text goes into account approval emails in the case that we need to send the user's details to a publisher for manual account setup.
#: TWLight/applications/models.py:331
msgid "You can expect to receive access details within a week or two once it has been processed."
msgstr "预计您可能会在处理后的一两周内收到访问权限的详细信息。"

#. Translators: This comment is added to open applications when a partner joins the Library Bundle, which does not require applications.
#: TWLight/applications/signals.py:247
msgid "This partner joined the Library Bundle, which does not require applications. This application will be marked as invalid."
msgstr "该合作伙伴加入了“Library Bundle”，不需要申请。 该申请将被标记为无效。"

#. Translators: This is shown to users if the application is to a partner for which we have run out of available accounts. The application is therefore on a 'waitlist', and will be reviewed when more accounts are available.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:29
msgid "This application is on the waitlist because this partner does not have any access grants available at this time."
msgstr "该申请正在在等待队列中，因为目前该和做伙伴没有任何可用的访问授权。"

#. Translators: This message is shown on pages where coordinators can see personal information about applicants.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:36
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:6
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:45
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:18
msgid "Coordinators: This page may contain personal information such as real names and email addresses. Please remember that this information is confidential."
msgstr "协调员：此页面可能包含个人信息，如实名和电子邮件地址。谨记这些信息是保密的。"

#. Translators: This is the title of the application page shown to users who are a coordinator, and are able to accept or reject the application.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:39
msgid "Evaluate application"
msgstr "评估申请"

#. Translators: This text is shown to coordinators on application pages if the applicant has restricted processing of their data.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:42
msgid "This user has requested a restriction on the processing of their data, so you cannot change the status of their application."
msgstr "该用户请求对其数据处理进行限制，因此您无法更改其申请的状态。"

#. Translators: This is the title of the application page shown to users who are not a coordinator.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:48
msgid "Application history"
msgstr "申请历史"

#. Translators: This is the title of the section of an application page containing information about the request.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:51
msgid "Application"
msgstr "申请"

#. Translators: This labels the section of an application showing the date the application was submitted.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:56
msgid "Date of application"
msgstr "申请日期"

#. Translators: This labels the section of an application showing how many days it has been since the application was opened.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:65
msgid "Days open"
msgstr "公开天数"

#. Translators: This labels the section of an application showing how many days it has been since the application was closed.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:73
msgid "Days since application was closed"
msgstr "申请被关闭以来的天数"

#. Translators: This labels the section of an application showing the current status of the application ('Pending', 'Approved', etc.)
#. Translators: This labels the column description indicating the status of the listed applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:82
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:8
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. Translators: This labels the section of the application showing the length of the account (expiry) requested by the user.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:91
msgid "Access duration"
msgstr "访问时间"

#. Translators: This adds the word 'month(s)' next to the actual number of months.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:96
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#. Translators: This labels the section of an application showing which partner the user requested access to.
#. Translators: Partner is the resource a user will access.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:102
#: TWLight/applications/views.py:471 TWLight/applications/views.py:550
msgid "Partner"
msgstr "合作伙伴"

#. Translators: This labels the partner as waitlisted (if that's the case) to help coordinators better assess application.
#. Translators: On the page where users can apply for multiple partners, this text indicates the partner has been waitlisted i.e. no more accounts are available.
#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this badge is shown when a collection is waitlisted.
#. Translators: This text labels partners who have no available accounts remaining and therefore have a waitlist for access
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this badge is shown when a collection is waitlisted.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:108
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:53
#: TWLight/resources/templates/resources/collection_tile.html:51
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:33
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:14
#: TWLight/users/templates/users/available_collection_tile.html:58
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:70
msgid "Waitlisted"
msgstr "已列入等待队列"

#. Translators: This is the alternate text displayed when an applicant has no country of residence in their profile.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:120
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. Translators: This is the text displayed to coordinators when an applicant has no country of residence in their profile.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:123
msgid "Please request the applicant add their country of residence to their profile before proceeding further."
msgstr "请要求申请人在其个人资料中添加居住地之后再继续。"

#. Translators: This labels the section of an application showing the total number of accounts available for a partner or their collection.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:134
msgid "Accounts available"
msgstr "可用账户"

#. Translators: This labels the section of an application showing whether the user had agreed to the terms of use or not.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:145
#, python-format
msgid "Has agreed to the site's <a class=\"twl-links\" href=\"%(terms_url)s\">terms of use</a>?"
msgstr "是否同意该站点的<a href=\"%(terms_url)s\">使用条款</a>？"

#. Translators: Displayed to coordinators when they've agreed to the terms of use.
#. Translators: Displayed if the user has agreed to the terms of use.
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this shows if the user qualifies through the technical requirements.
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this shows if the user qualifies through the technical requirements for the Library Bundle.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:153
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:68
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:66
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:91
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:108
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:126
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:167
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:185
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Translators: Displayed to coordinators when they've not agreed to the terms of use.
#. Translators: This message is shown next to the 'Renewal of existing access grant?' label if the application is not a renewal.
#. Translators: Displayed if the user hasn't agreed to the terms of use.
#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this shows if the user does not qualify the technical requirements.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:156
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:201
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:71
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:69
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:93
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:111
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:129
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:170
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:188
msgid "No"
msgstr "否"

#. Translators: This is the text displayed to coordinators when an applicant has not agreed to the terms of use.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:159
msgid "Please request the applicant agree to the site's terms of use before approving this application."
msgstr "请要求申请人同意网站的使用条款后再批准。"

#. Translators: This labels the section of an application containing the user's motivation for wanting access to this resource.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:176
msgid "Why the editor wants access"
msgstr "编者为何要访问"

#. Translators: This message is shown next to the 'Why the editor wants access' label if the user did not include that information in their application.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:183
msgid "Not stated"
msgstr "未说明"

#. Translators: This labels the section of an application denoting whether the application is for renewing a user's access, or not. Answers are Yes or No.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:189
msgid "Renewal of existing access grant?"
msgstr "续订现有的访问授权？"

#. Translators: This message is shown next to the 'Renewal of existing access grant?' label if the application is a renewal. Don't translate HTML tags or parent_url.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:195
#, python-format
msgid "Yes (<a class=\"twl-links\" href=\"%(parent_url)s\">previous application</a>)"
msgstr "是（<a href=\"%(parent_url)s\">之前的申请</a>）"

#. Translators: This labels the section of the application showing the length of access remaining on the user's previous authorization.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:208
msgid "Previous access expiry date"
msgstr "之前访问授权的到期日"

#. Translators: This labels the section of an application containing the additional comments submitted by the user when applying.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:218
msgid "Comments from the editor"
msgstr "编者留言"

#. Translators: This is the title of the section of an application page which contains the Recent Applications made by the applicant in the last 90 days.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:227
msgid "Recent Applications (last 90 days)"
msgstr "最近的申请（最近90天）"

#. Translators: This text is shown to Coordinators when applicant has not made any application in the last 90 days.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:264
msgid "No applications were made in last 90 days by the applicant"
msgstr "申请人在过去90天内未提出任何申请"

#. Translators: This is the title of the section of an application page which contains the comment thread between the user and account coordinator.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:268
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#. Translators: This labels the button which users click to send a typed comment.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:289
msgid "Add comment"
msgstr "留言"

#. Translators: On an application page, this text tells users that the comments posted on the application are visible to coordinators and the submitting user only.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:297
msgid "Comments are visible to all coordinators and to the editor who submitted this application."
msgstr "所有的协调员和提交此申请的编者都可以看到留言。"

#. Translators: This is the title of the section of an application page which lists information about the user who submitted the application.
#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading for the username.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:304
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:29
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:69
msgid "User"
msgstr "用户"

#. Translators: This is the title of the section of an application page which lists the history of status changes.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:309
msgid "Revision history"
msgstr "修订历史"

#. Translators: Applications have a revision history section. This message denotes when the application was submitted and who submitted it. Don't translate submit_user or review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:325
#, python-format
msgid "Submitted by %(submit_user)s on %(review_date)s"
msgstr "由%(submit_user)s在%(review_date)s提交"

#. Translators: Applications have a revision history section. This message denotes when the application was submitted for review. Don't translate review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:330
#, python-format
msgid "Submitted on %(review_date)s"
msgstr "在%(review_date)s提交"

#. Translators: Applications have a revision history section. This message denotes when the application was reviewed and who reviewed it. Don't translate review_user or review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:341
#, python-format
msgid "Reviewed by %(review_user)s on %(review_date)s"
msgstr "由%(review_user)s在%(review_date)s审核"

#. Translators: Applications have a revision history section. This message denotes when the application was reviewed by an account coordinator. Don't translate review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:346
#, python-format
msgid "Reviewed on %(review_date)s"
msgstr "在%(review_date)s审核"

#. Translators: Applications have a revision history section. If no previous versions of the application can be found, this message is shown.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_evaluation.html:359
msgid "No previous versions."
msgstr "没有以前的版本。"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:37
msgid "View applications which are..."
msgstr "查看申请..."

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:43
msgid "Pending review"
msgstr "等待审核"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:53
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:58
msgid "Sent"
msgstr "发送"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:63
msgid "Up for renewal"
msgstr "延期"

#. Translators: Coordinators can filter the page which shows a list of applications. This is the heading for the box where filters are selected.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:78
msgid "Filter by..."
msgstr "过滤方式..."

#. Translators: Coordinators can filter the page which shows a list of applications. This is the heading for the box showing a list of active filters.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:90
msgid "Current filters"
msgstr "当前过滤器"

#. Translators: Coordinators can filter the page which shows a list of applications. If no filters are selected, this text is shown under the 'Current filters' heading.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:101
msgid "None"
msgstr "无"

#. Translators: On the page which shows a list of applications, this text shows next to the page navigation buttons.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:113
msgid "Page navigation"
msgstr "页面导航"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:117
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:124
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#. Translators: This is the label for a button which goes to the previous page of applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:119
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:125
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#. Translators: On the page which shows a list of applications, coordinators can click Next to go to the next page of applications.
#. Translators: This is the label for a button which goes to the next page of applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:225
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:227
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:244
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#. Translators: On the page which shows a list of applications, coordinators can click Last to go to the last page of applications.
#. Translators: This is the label for a button which goes to the last page of applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:234
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:236
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:249
msgid "Last"
msgstr "末页"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:243
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: TWLight/applications/templates/applications/application_list.html:248
msgid "Last page"
msgstr "最后一页"

#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which was imported to the website.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:33
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:43
msgid "Imported application"
msgstr "导入申请"

#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which was previously reviewed. Don't translate reviewer or review_date.
#. Translators: If an application was previously reviewed by a coordinator, this text displays the date and the name of the coordinator.
#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which was previously reviewed. Don't translate reviewer or review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:37
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:44
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:47
#, python-format
msgid "Last reviewed by %(reviewer)s on %(review_date)s"
msgstr "上次由%(reviewer)s在%(review_date)s审核"

#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which was previously reviewed. Don't translate review_date.
#. Translators: If an application was previously reviewed, this text displays the date of the review.
#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which was previously reviewed. Don't translate review_date.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:42
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:49
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:52
#, python-format
msgid "Last reviewed on %(review_date)s"
msgstr "上次审核于%(review_date)s"

#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which has not yet been reviewed.
#. Translators: If an application wasn't previously reviewed, this text is displayed.
#. Translators: On the page listing applications, this shows next to an application which has not yet been reviewed.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:48
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:55
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:58
msgid "Not yet reviewed."
msgstr "未审核。"

#. Translators: On the page listing applications, this text is displayed when there are no applications to be shown.
#. Translators: On the page listing applications, this text is displayed when there are no app;ications to be shown.
#. Translators: On the page listing applications, this text is displayed when there aren't any applications to list.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_include.html:65
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:102
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:92
msgid "No applications right now."
msgstr "现在没有申请。"

#. Translators: This labels the column description that lists the partner (and the corresponding collection, if any) of the listed applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:13
msgid "Partner (Collection)"
msgstr "合作伙伴（馆藏)"

#. Translators: This labels the column description that indicates the last review date of the applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:15
msgid "Last reviewed"
msgstr "上次审核"

#. Translators: This labels the column description that lists the date the applications have been made.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:17
msgid "Date applied"
msgstr "申请日期"

#. Translators: This labels the column description showing whether the user had agreed to the terms of use or not.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:19
msgid "Has agreed to the terms of use?"
msgstr "是否已同意使用条款？"

#. Translators: Coordinators can change the status of multiple applications at one time. This text is shown next to a checkbox located above the list, which users can click to automatically select or deselect all applications in the list.
#. Translators: On the page where coordinators can send applications to partners, this text labels the checkbox, which checks or unchecks all the other checkboxes.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:28
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:109
msgid "Select/deselect all"
msgstr "全选/取消全选"

#. Translators: Displayed if an application is a renewal.
#. Translators: Denotes whether an application was a renewal request for a previous application.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:62
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:129
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:53
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:93
msgid "Renewal"
msgstr "续订"

#. Translators: Coordinators can change the status of multiple applications at one time. This text is shown above the drop-down menu for the status they want to set.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:83
msgid "Status for all selected applications"
msgstr "所有已选申请的状态"

#. Translators: Coordinators can change the status of multiple applications at one time. This text is found on a button that users click after selecting multiple applications and a status change.
#: TWLight/applications/templates/applications/application_list_reviewable_include.html:97
msgid "Set status"
msgstr "设置状态"

#: TWLight/applications/templates/applications/apply.html:20
#, python-format
msgid "If your application is successful we may share your email address with %(partner)s. This is required to set up your access to their resources. By submitting this form you agree to allow your email address to be shared with %(partner)s if your application is successful, for the purposes of account setup."
msgstr "在您的申请获准后，我们可能与%(partner)s分享您的电子邮件地址。这是设定您有权访问其资源的必要条件。提交此表单即代表您同意在申请获准后与%(partner)s分享您的电子邮件地址用于设定账户。"

#. Translators: This message is displayed on the page where users can confirm their renewal. Please do not translate partner.
#: TWLight/applications/templates/applications/confirm_renewal.html:23
#, python-format
msgid "Click 'confirm' to renew your application for %(partner)s"
msgstr "点击“确认”以续订你对%(partner)s的申请"

#. Translators: Labels the submit button requesting confirmation of application renewal.
#. Translators: This is the button coordinators click to confirm deletion of a suggestion.
#. Translators: A button users can click to return their access to a particular resource.
#. Translators: A button users can click to delete their account.
#. Translators: This is the button users click to confirm changes to their personal information.
#: TWLight/applications/templates/applications/confirm_renewal.html:29
#: TWLight/resources/templates/resources/suggestion_confirm_delete.html:17
#: TWLight/users/templates/users/authorization_confirm_return.html:19
#: TWLight/users/templates/users/user_confirm_delete.html:27
#: TWLight/users/views.py:532
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#. Translators: We are asking editors which publishers' resources they want access to. They may request more than one publisher.
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:23
msgid "What resources do you want to access?"
msgstr "您想访问哪些资源？"

#. Translators: This text explains that Library Bundle partners are not shown in this list.
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:26
msgid "Library Bundle partners are not shown as eligibility is determined automatically."
msgstr "Library Bundle合作伙伴未显示，其资格自动确定。"

#. Translators: On the page where users can apply for multiple partners, this message shows next to the partner name, taking them to the full application page when clicked.
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:48
msgid "(more info)"
msgstr "（更多信息）"

#. Translators: On the page where users can apply for multiple partners, this text is displayed when there are no available partners.
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:60
msgid "No partner data has been added yet."
msgstr "尚未添加任何合作伙伴数据。"

#. Translators: the HTML is so that the word 'waitlisted' will look the same as it does in the page above; please translate 'waitlisted' the same way you did elsewhere in this file.
#: TWLight/applications/templates/applications/request_for_application.html:74
msgid "You can apply to <span class=\"badge badge-warning\">Waitlisted</span> partners, but they don't have access grants available right now. We will process those applications when access becomes available."
msgstr "您可以向位于<span class=\"badge badge-warning\">等待队列</span>中的合作伙伴提出申请，但是他们现在没有可用的访问授权。当访问变得可用时，我们将处理这些申请。"

#. Translators: On the page where coordinators can see approved applications which have not had their details sent to the partner, this message shows when there are applications ready to be processed.
#: TWLight/applications/templates/applications/send.html:10
msgid "Partners with approved, unsent applications"
msgstr "已批准但还未发送申请的合作伙伴"

#. Translators: On the page where coordinators can see approved applications which have not had their details sent to the partner, this message shows when no such applications exist or all have already been sent.
#: TWLight/applications/templates/applications/send.html:23
msgid "There are no partners with applications ready to send."
msgstr "没有可以发送申请的合作伙伴。"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this is the title of the page, where object will be the name of the partner. Don't translate object.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:40
#, python-format
msgid "Application data for %(object)s"
msgstr "%(object)s的申请数据"

#. Translators: This message is shown when applications exceed the number of accounts available.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:54
#, python-format
msgid "Application(s) for %(object)s, if sent, will exceed the total available accounts for the partner. Please proceed at your own discretion."
msgstr "如果发送%(object)s的申请，则将超过合作伙伴的可用账户总数。请自行决定是否继续。"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this is instructions for the coordinator to click the 'mark as sent' button after they have sent the information.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:65
msgid "When you've processed the data below, click the 'mark as sent' button."
msgstr "当您处理下面的数据时，点击“标记为发送”按钮。"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this is the title of the section containing contact information for the people applications should be sent to.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:71
msgid "Contact"
msgid_plural "Contacts"
msgstr[0] "联系人"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this message shows if there is no information about who the applications should be sent to. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:89
msgid "Whoops, we don't have any listed contacts. Please notify Wikipedia Library administrators."
msgstr "糟糕，我们没有列出任何联系人。请通知维基百科图书馆管理员。"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this is the title of the section containing the information about those applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:94
msgid "Application data"
msgstr "申请数据"

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this labels the button coordinators press to change the status of applications to 'sent'.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:147
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:187
msgid "Mark as sent"
msgstr "标为发送"

#. Translators: This text guides coordinators in using the code sending interface for approved applications.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:152
msgid "Use the dropdown menus to denote which editor will receive each code. Access codes will be sent to users automatically."
msgstr "使用下拉菜单指定每个编者将要收到的代码。在单击\"标记为发送\"之前，请确保通过电子邮件发送了访问授权代码。"

#. Translators: This labels a drop-down selection where staff can assign an access code to a user.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:173
msgid "Select code:"
msgstr "选择代码："

#. Translators: When viewing the list of applications ready to be sent for a particular partner, this message shows when there are none to show the coordinator.
#: TWLight/applications/templates/applications/send_partner.html:192
msgid "There are no approved, unsent applications."
msgstr "没有已批准且未发送的申请。"

#. Translators: When a user applies for a set of resources, they receive this message if none are currently available. They are instead placed on a 'waitlist' for later approval.
#. Translators: When a user renews their resource, they receive this message if none are currently available. They are instead placed on a 'waitlist' for later approval.
#: TWLight/applications/views.py:140 TWLight/applications/views.py:1293
msgid "This partner does not have any access grants available at this time. You may still apply for access; your application will be reviewed when access grants become available."
msgstr "该合作伙伴目前没有可用的访问授权。您仍然可以申请访问；当访问授权可用时，您的申请将被审核。"

#. Translators: This message is shown to users once they've successfully submitted their application for review.
#: TWLight/applications/views.py:163
#, python-brace-format
msgid "Your application has been submitted for review. Head over to <a href='{applications_url}'>My Applications</a> to view the status."
msgstr "您的申请已提交审核。前往<a href='{applications_url}'>我的申请</a>查看状态。"

#. Translators: This text is displayed to users when the user has chosen to restrict data and is trying to apply for multiple partners
#: TWLight/applications/views.py:276
msgid "This field consists only of restricted text."
msgstr "该字段仅含有受限文本。"

#. Translators: This message is shown to user when he tries to apply to same partner more than once
#: TWLight/applications/views.py:372
msgid "You already have an application for this Partner."
msgstr "您已经有一个对该合作伙伴的申请。"

#. Translators: Editor = wikipedia editor, gender unknown.
#: TWLight/applications/views.py:469 TWLight/applications/views.py:548
msgid "Editor"
msgstr "编者"

#. Translators: On the page listing applications, this is the page title if the coordinator has selected the list of 'Pending' applications.
#: TWLight/applications/views.py:594
msgid "Applications to review"
msgstr "申请审核"

#. Translators: On the page listing applications, this is the page title if the coordinator has selected the list of 'Approved' applications.
#. Translators: On the page listing approved users for a partner, this is the title of the section listing applications with the 'approved' status
#: TWLight/applications/views.py:635
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:23
msgid "Approved applications"
msgstr "批准申请"

#. Translators: On the page listing applications, this is the page title if the coordinator has selected the list of 'Rejected' applications.
#: TWLight/applications/views.py:661
msgid "Rejected applications"
msgstr "拒绝申请"

#. Translators: On the page listing applications, this is the page title if the coordinator has selected the list of 'Up for renewal' applications.
#: TWLight/applications/views.py:695
msgid "Access grants up for renewal"
msgstr "访问授权续订"

#. Translators: On the page listing applications, this is the page title if the coordinator has selected the list of 'Sent' applications.
#. Translators: On the page listing approved users for a partner, this is the title of the section listing applications with the 'sent' status
#: TWLight/applications/views.py:721
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:63
msgid "Sent applications"
msgstr "发送申请"

#. Translators: After a coordinator has changed the status of an application to APPROVED, if the corresponding partner/collection is waitlisted this message appears.
#: TWLight/applications/views.py:756
msgid "Cannot approve application as partner with proxy authorization method is waitlisted."
msgstr "由于采用代理授权法的合作伙伴已列入等待队列，因此无法批准申请。"

#. Translators: After a coordinator has changed the status of an application to APPROVED, if the corresponding partner/collection has no accounts for distribution, this message appears.
#: TWLight/applications/views.py:780
msgid "Cannot approve application as partner with proxy authorization method is waitlisted and (or) has zero accounts available for distribution."
msgstr "由于采用代理授权法的合作伙伴已列入等待队列，并且（或）有零个帐户可供分配，因此无法批准该申请。"

#. Translators: This message appears on an "access denied" screen that stops users who attempt to authorize an editor to access a resource during a time period for which they are already authorized.
#: TWLight/applications/views.py:803
msgid "You attempted to create a duplicate authorization."
msgstr "您试图创建重复的授权。"

#. Translators: This message is shown to users when they access an application page of a now Bundle partner (new applications aren't allowed for Bundle partners and the status of old applications cannot be modified)
#: TWLight/applications/views.py:857
#, python-brace-format
msgid "This application cannot be modified since this partner is now part of our <a href='{bundle}'>bundle access</a>. If you are eligible, you can access this resource from <a href='{library}'>your library</a>. <a href='{contact}'>Contact us</a> if you have any questions."
msgstr "该合作伙伴现在是我们<a href='{bundle}'>打包访问</a>的一部分，因此无法变更此申请。如果您符合资格，则可以从 <a href='{library}'>你的图书馆</a>访问此资源。如有任何疑问，请<a href='{contact}'>与我们联系</a>。"

#. Translators: this lets a reviewer set the status of a single application.
#: TWLight/applications/views.py:873
msgid "Set application status"
msgstr "设置申请状态"

#. Translators: This warning is message is shown to applicants when the number of pending applications is greater than the number of accounts available.
#: TWLight/applications/views.py:891
msgid "There are more pending applications than available accounts. Your application might get waitlisted."
msgstr "有待处理的申请多于可用帐户。您的申请可能会被列入等待队列。"

#. Translators: this message is shown to coordinators who attempt to change an application's Status from INVALID to any other Status.
#: TWLight/applications/views.py:904
msgid "Status of INVALID applications cannot be changed."
msgstr "'''无效'''状态的申请无法变更。"

#. Translators: When a coordinator is batch editing (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/applications/list/), they receive this message if they click Set Status without selecting any applications.
#: TWLight/applications/views.py:940
msgid "Please select at least one application."
msgstr "请选择至少一个申请。"

#. Translators: After a coordinator has changed the status of a number of applications, this message appears.
#: TWLight/applications/views.py:1045
msgid "Batch update of application(s) {} successful."
msgstr "批量更新申请{}成功。"

#. Translators: After a coordinator has changed the status of a number of applications to APPROVED, if the corresponding partner(s) is/are waitlisted or has no accounts for distribution, this message appears.
#: TWLight/applications/views.py:1054
msgid "Cannot approve application(s) {} as partner(s) with proxy authorization method is/are waitlisted and (or) has/have not enough accounts available. If not enough accounts are available, prioritise the applications and then approve applications equal to the accounts available."
msgstr "由于采用代理授权法的合作伙伴已列入等待队列，并且（或）没有足够的可用帐户，因此无法批准{}申请。如果没有足够的可用帐户，请对申请进行优先级排序，然后批准与可用帐户数相等的申请。"

#. Translators: This message is shown to coordinators who attempt to assign the same access code to multiple users.
#: TWLight/applications/views.py:1202
msgid "Error: Code used multiple times."
msgstr "错误：代码使用了多次。"

#. Translators: After a coordinator has marked a number of applications as 'sent', this message appears.
#: TWLight/applications/views.py:1252
msgid "All selected applications have been marked as sent."
msgstr "所有选定的申请都已被标记为发送。"

#. Translators: When a user tries to renew their resource, they receive this message if the partner is not available.
#: TWLight/applications/views.py:1283
msgid "Cannot renew application at this time as partner is not available. Please check back later, or contact us for more information."
msgstr "由于目前合作伙伴不可用，因此无法续订申请。请稍后再回来检查，或与我们联系以获取更多信息。"

#. Translators: This message is displayed when an attempt by a user to renew an application has been denied for some reason.
#: TWLight/applications/views.py:1319
#, python-brace-format
msgid "Attempt to renew unapproved application #{pk} has been denied"
msgstr "尝试续订未经批准的申请#{pk}已被拒绝"

#. Translators: If a user requests the renewal of their account, but it wasn't renewed, this message is shown to them.
#: TWLight/applications/views.py:1396
msgid "This object cannot be renewed. (This probably means that you have already requested that it be renewed.)"
msgstr "该对象无法续订。（这可能意味着您已经请求过续订了。）"

#. Translators: If a user requests the renewal of their account, this message is shown to them.
#: TWLight/applications/views.py:1406
msgid "Your renewal request has been received. A coordinator will review your request."
msgstr "您的续订请求已经收到。协调员会审核你的请求。"

#. Translators: This labels a textfield where users can enter their email ID.
#: TWLight/emails/forms.py:18
msgid "Your email"
msgstr "你的电子邮件"

#. Translators: This is the help text for the email field in the contact us form letting users know the field is updated by value pulled from their respective user profiles.
#: TWLight/emails/forms.py:21
msgid "This field is automatically updated with the email from your <a class='twl-links' href='{}'>user profile</a>."
msgstr "该字段会自动使用您的<a class='twl-links' href='{}'>用户个人资料</a>中的电子邮件进行更新。"

#. Translators: This labels a textfield where users can enter their email message.
#: TWLight/emails/forms.py:26
msgid "Message"
msgstr "消息"

#. Translators: Users click this button to receive a copy of the message sent via the contact us form
#: TWLight/emails/forms.py:28
msgid "Receive a copy of this message"
msgstr "接收此消息的副本"

#. Translators: This labels a button which users click to submit their email message.
#. Translators: This labels a button which users click to submit their suggestion.
#. Translators: this 'Submit' is referenced in the terms of use and should be translated the same way both places.
#: TWLight/emails/forms.py:44 TWLight/resources/forms.py:41
#: TWLight/users/forms.py:191
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#. Translators: This email is sent to users with their access code. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/access_code_email-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Your approved application to %(partner)s has now been finalised. Your access code or login details can be found below:</p> <p><b>%(access_code)s</b></p> <p>%(user_instructions)s</p>"
msgstr "<p>您对%(partner)s的申请现已批准。您的访问代码或登录详细信息可以在下面找到：</p> <p><b>%(access_code)s</b></p> <p>%(user_instructions)s</p>"

#. Translators: This email is sent to users with their access code. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/access_code_email-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Your approved application to %(partner)s has now been finalised. Your access code or login details can be found below: %(access_code)s %(user_instructions)s"
msgstr "您对%(partner)s的申请现已批准。您的访问代码或登录详细信息可以在下面找到：%(access_code)s %(user_instructions)s"

#. Translators: This is the subject line of an email sent to users with their access code.
#: TWLight/emails/templates/emails/access_code_email-subject.html:3
msgid "Your Wikipedia Library access code"
msgstr "您的维基百科图书馆访问代码"

#. Translators: This email is sent to users when their application is approved. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/approval_notification-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Dear %(user)s,</p> <p>Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. We are happy to inform you that your application has been approved.</p> <p>%(user_instructions)s</p> <p>You can view the collections you're authorized to access at My Library: %(link)s</p> <p>Cheers!</p> <p>The Wikipedia Library</p>"
msgstr "<p>尊敬的%(user)s，</p><p>感谢您通过维基百科图书馆申请访问%(partner)s的资源。我们很高兴地通知您，您的申请已获批准。</p> <p>%(user_instructions)s</p><p>您可以在“我的图书馆”中查看您有权访问的馆藏：%(link)s</p> <p>再会！</p> <p>维基百科图书馆</p>"

#. Translators: This email is sent to users when their application is approved. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/approval_notification-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Dear %(user)s, Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. We are happy to inform you that your application has been approved. %(user_instructions)s You can view the collections you're authorized to access at My Library: %(link)s Cheers! The Wikipedia Library"
msgstr "尊敬的%(user)s，感谢您通过维基百科图书馆申请访问%(partner)s的资源。我们很高兴地通知您，您的申请已获批准。%(user_instructions)s您可以在“我的图书馆”中查看您有权访问的馆藏：%(link)s再会！维基百科图书馆"

#. Translators: This is the subject of an email which is sent to users when their application has been approved. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/approval_notification-subject.html:4
msgid "Your Wikipedia Library application has been approved"
msgstr "您的维基百科图书馆申请已批准"

#. Translators: This email is sent to coordinators when a comment is left on an application they are processing. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_coordinator-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> <p>Please reply to these at: <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a></p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library</p>"
msgstr "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> <p>回复请访问一下网址：<a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a></p> <p>祝好，</p> <p>维基百科图书馆</p>"

#. Translators: This email is sent to coordinators when a comment is left on an application they are processing. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_coordinator-body-text.html:3
#, python-format
msgid "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s Please reply to this at: %(app_url)s Best, The Wikipedia Library"
msgstr "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s请到这里回复：%(app_url)s 祝好，维基百科图书馆"

#. Translators: This is the subject line of an email sent to coordinators when a comment is left on an application they processed.
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_coordinator-subject.html:3
msgid "New comment on a Wikipedia Library application you processed"
msgstr "有新留言在您处理的维基百科图书馆申请中"

#. Translators: This email is sent to users when they receive a comment on their application. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_editors-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> <p>Please reply to these at <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a> so we can evaluate your application.</p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library</p>"
msgstr "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> <p>请在<a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>进行回复，这样我们就可以评估您的申请。</p><p>祝好，</p><p>维基百科图书馆</p>"

#. Translators: This email is sent to users when they receive a comment on their application. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_editors-body-text.html:3
#, python-format
msgid "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s Please reply to these at: %(app_url)s so we can evaluate your application. Best, The Wikipedia Library"
msgstr "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s请在这里回复：%(app_url)s 如此我们才可以评估您的申请。祝好，维基百科图书馆"

#. Translators: This is the subject line of an email sent to users who have a comment added to one of their applications. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_editors-subject.html:3
msgid "New comment on your Wikipedia Library application"
msgstr "新留言在您的维基百科图书馆申请中"

#. Translators: This email is sent to users when an application they commented on receives another comment. Don't translate Jinja variables in curly braces like app_url; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_others-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote> See it at <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>. Thanks for helping review Wikipedia Library applications!"
msgstr "<p style=\"color: #500050\">%(submit_date)s - %(commenter)s</p> <blockquote><p>%(comment)s</p></blockquote>在<a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>中查看。感谢帮助审核维基百科图书馆申请！"

#. Translators: This email is sent to users when an application they commented on receives another comment. Don't translate Jinja variables in curly braces like app_url. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_others-body-text.html:3
#, python-format
msgid "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s See it at: %(app_url)s Thanks for helping review Wikipedia Library applications!"
msgstr "%(submit_date)s - %(commenter)s %(comment)s参见：%(app_url)s感谢帮助审核维基百科图书馆申请！"

#. Translators: This is the subject line of an email sent to users who have a comment added to an application they also commented on. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/comment_notification_others-subject.html:4
msgid "New comment on a Wikipedia Library application you commented on"
msgstr "新留言在您维基百科图书馆申请的留言中"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like total_apps, or user.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Dear %(user)s,</p> <p>Our records indicate that you are the designated coordinator for partners that have a total of %(total_apps)s applications.</p>"
msgstr "<p>尊敬的%(user)s，</p><p>我们的记录表明，您总共有%(total_apps)s个申请的合作伙伴指定协调员</p>"

#. Translators: Breakdown as in 'cost breakdown'; analysis.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:11
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:10
msgid "Breakdown"
msgstr "细目分类"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like counter.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:16
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:15
#, python-format
msgid "%(counter)s pending application."
msgid_plural "%(counter)s pending applications."
msgstr[0] "%(counter)s个待处理的申请。"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like counter.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:24
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:23
#, python-format
msgid "%(counter)s under discussion application."
msgid_plural "%(counter)s under discussion applications."
msgstr[0] "%(counter)s个讨论中的申请。"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like counter.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:32
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:31
#, python-format
msgid "%(counter)s approved application."
msgid_plural "%(counter)s approved applications."
msgstr[0] "%(counter)s个批准的申请。"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library). Don't translate Jinja variables in curly braces like link; don't translate email addresses or html tags either.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-html.html:39
#, python-format
msgid "<p>This is a gentle reminder that you may review applications at <a href=\"%(link)s\">%(link)s</a>.</p> <p>You can customise your reminders under 'preferences' in your user profile.</p> <p>If you received this message in error, drop us a line at wikipedialibrary@wikimedia.org.</p> <p>Thanks for helping review Wikipedia Library applications!</p>"
msgstr "<p>这是一个温馨的提醒，您可以在<a href=\"%(link)s\">%(link)s</a>中查看申请。</p><p>您可以在您的用户个人资料的“首选项”中自定义提醒。</p><p>如果您收到此消息有误，请通过wikipedialibrary@wikimedia.org给我们留言。</p><p>感谢您帮助审核维基百科图书馆的申请！<p>"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Don't translate Jinja variables in curly braces like total_apps, or user.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Dear %(user)s, Our records indicate that you are the designated coordinator for partners that have a total of %(total_apps)s applications."
msgstr "尊敬的%(user)s，我们的记录表明您是拥有%(total_apps)s个申请的合作伙伴的指定协调员。"

#. Translators: This text is part of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications requiring action. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library). Don't translate Jinja variables in curly braces like link; don't translate the email address either.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-body-text.html:38
#, python-format
msgid "This is a gentle reminder that you may review applications at: %(link)s. You can customise your reminders under 'preferences' in your user profile. If you received this message in error, drop us a line at: wikipedialibrary@wikimedia.org Thanks for helping review Wikipedia Library applications!"
msgstr "谨在此提醒您，您可以查看申请在：%(link)s。您可以在用户个人资料的“首选项”下自定义提醒。如果您错误地收到此消息，请给我们发送邮件至：wikipedialibrary@wikimedia.org。感谢您帮助审核维基百科图书馆的申请！"

#. Translators: This is the subject line of a scheduled reminder email sent to coordinators who have applications to review. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library). Do not translate items in curly braces.
#: TWLight/emails/templates/emails/coordinator_reminder_notification-subject.html:4
msgid "Wikipedia Library applications await your review"
msgstr "维基百科图书馆申请等待您的审核"

#. Translators: This email is sent to users when their application is rejected. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/rejection_notification-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Dear %(user)s,</p> <p>Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. Unfortunately at this time your application has not been approved. You can view your application and review comments at <a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>.</p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library</p>"
msgstr "<p>尊敬的的%(user)s，</p><p>谢谢您通过维基百科图书馆申请访问%(partner)s的资源。不幸的是，现在您的申请还没有被批准。您可以在<a href=\"%(app_url)s\">%(app_url)s</a>中查看申请和审核并留言。</p><p>祝好，</p><p>维基百科图书馆</p>"

#. Translators: This email is sent to users when their application is rejected. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/rejection_notification-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Dear %(user)s, Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. Unfortunately at this time your application has not been approved. You can view your application and review comments at: %(app_url)s Best, The Wikipedia Library"
msgstr "尊敬的%(user)s，感谢您通过维基百科图书馆申请访问%(partner)s的资源。不幸的是，此时您的申请还没有被批准。您可以查看申请并在查看留言：%(app_url)s 祝好，维基百科图书馆"

#. Translators: This is the subject of an email which is sent to users when their application has been rejected. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/rejection_notification-subject.html:4
msgid "Your Wikipedia Library application"
msgstr "您的维基百科图书馆申请"

#. Translators: This email is sent to users when they have an account that is soon to expire. Don't translate Jinja variables in curly braces like partner_name or partner_link; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/user_renewal_notice-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Dear %(user)s,</p> <p>According to our records, your access to %(partner_name)s will soon expire and you may lose access. If you want to continue making use of your free account, you can request renewal of your account by clicking the 'Renew' or 'Extend' button at %(partner_link)s.</p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library</p> <p>You can disable these emails in your user page preferences: https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/</p>"
msgstr "<p>尊敬的%(user)s，</p><p>根据我们的记录，您对%(partner_name)s的访问权限即将过期，并且您可能会失去访问权限。如果您想继续使用免费帐户，可以通过点击%(partner_link)s处的“续订”或“延长”按钮请求续订帐户。</p> <p>祝好，</p> <p>维基百科图书馆</p> <p>您可以在用户页面首选项中禁用这些电子邮件：https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/</p>"

#. Translators: This email is sent to users when they have an account that is soon to expire. Don't translate Jinja variables in curly braces like partner_name or partner_link; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/user_renewal_notice-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Dear %(user)s, According to our records, your access to %(partner_name)s will soon expire and you may lose access. If you want to continue making use of your free account, you can request renewal of your account by clicking the Renew button at %(partner_link)s. Best, The Wikipedia Library You can disable these emails in your user page preferences: https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/"
msgstr "尊敬的%(user)s，根据我们的记录，您对%(partner_name)s的访问权限将很快到期，并且您可能会失去访问权限。如果您想继续使用免费帐户，可以通过点击%(partner_link)s上的“续订”按钮来请求续订帐户。祝好，维基百科图书馆。您可以在用户页面首选项中禁用这些电子邮件：https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/"

#. Translators: This is the subject of an email sent to users when they have an account that is soon to expire. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/user_renewal_notice-subject.html:4
msgid "Your Wikipedia Library access may soon expire"
msgstr "您的维基百科图书馆访问权限即将过期"

#. Translators: This email is sent to users when their application is waitlisted because there are no more accounts available. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner; don't translate html tags either. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/waitlist_notification-body-html.html:5
#, python-format
msgid "<p>Dear %(user)s,</p> <p>Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. There are no accounts currently available so your application has been waitlisted. Your application will be evaluated if/when more accounts become available. You can see all available resources at <a href=\"%(link)s\">%(link)s</a>.</p> <p>Best,</p> <p>The Wikipedia Library</p>"
msgstr "<p>尊敬的%(user)s，</p><p>谢谢您通过维基百科图书馆申请访问%(partner)s的资源。目前没有可用的帐户，因此您的申请已被列入等待队列。如果/当更多的帐户可用时，您的申请将被评估。你可以在<a href=\"%(link)s\">%(link)s</a>上查看所有可用的资源</p> <p>祝好，</p><p>维基百科图书馆</p>"

#. Translators: This email is sent to users when their application is waitlisted because there are no more accounts available. Don't translate Jinja variables in curly braces like user or partner. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/waitlist_notification-body-text.html:3
#, python-format
msgid "Dear %(user)s, Thank you for applying for access to %(partner)s resources through The Wikipedia Library. There are no accounts currently available so your application has been waitlisted. Your application will be evaluated if/when more accounts become available. You can see all available resources at: %(link)s Best, The Wikipedia Library"
msgstr "尊敬的%(user)s，感谢您通过维基百科图书馆申请访问%(partner)s的资源。目前没有可用的账号，所以申请已被列入等待队列。如果/当更多帐户可用时，您的申请将被评。您可以查看所有可用的资源在：%(link)s 祝好，维基百科图书馆"

#. Translators: This is the subject of an email sent to users when their application is waitlisted because there are no more accounts available. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/emails/templates/emails/waitlist_notification-subject.html:4
msgid "Your Wikipedia Library application has been waitlisted"
msgstr "您的维基百科图书馆申请已被列入等待队列"

#. Translators: Shown to users when they successfully submit a new message using the contact us form.
#: TWLight/emails/views.py:51
msgid "Your message has been sent. We'll get back to you soon!"
msgstr "您的信息已发送。我们会尽快与您联系！"

#. Translators: This message is shown to non-wikipedia editors who attempt to post data to the contact us form.
#. Translators: This message is shown to non-wikipedia editors who attempt to post data to suggestion form.
#: TWLight/emails/views.py:59 TWLight/resources/views.py:556
msgid "You must be a Wikipedia editor to do that."
msgstr "您必须是维基百科编者才能这么做。"

#. Translators: When a user is being authenticated to access proxied resources, and the request's missing the editor's username, this error text is displayed.
#: TWLight/ezproxy/views.py:35
msgid "Missing Editor username."
msgstr "缺少编者的用户名。"

#. Translators: Error text displayed to users when the target URL to access proxied publisher resources is invalid.
#: TWLight/ezproxy/views.py:55
msgid "Invalid EZProxy target URL."
msgstr "无效的EZProxy目标URL。"

#. Translators: Error text displayed to users when the target URL to access proxied publisher resources is missing.
#: TWLight/ezproxy/views.py:60
msgid "Missing EZProxy target URL."
msgstr "缺少EZProxy目标URL。"

#. Translators: Shown in the search button.
#: TWLight/forms.py:56 TWLight/templates/header_partial_b4.html:48
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this indicates that a collection may be accessed immediately.
#: TWLight/resources/filters.py:14
msgid "Instant (proxy) access"
msgstr "快速（代理）访问"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this indicates that a collection may be accessed only after additional steps, such as submitting an application and awaiting approval.
#: TWLight/resources/filters.py:16
msgid "Multi-step access"
msgstr "多步访问"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this text is shown to indicate how many subject areas a collection covers.
#: TWLight/resources/filters.py:27
msgid "Topics"
msgstr "主题"

#. Translators: On the My Library page, this text is shown as the default option when no specific tag filter is selected.
#: TWLight/resources/filters.py:31
msgid "All tags"
msgstr "所有标签"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this text is shown to indicate how many languages a collection supports.
#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this text is shown to indicate how many languages a collection supports.
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this text is shown to indicate how many languages a collection supports.
#: TWLight/resources/filters.py:36
#: TWLight/resources/templates/resources/collection_tile.html:30
#: TWLight/users/templates/users/available_collection_tile.html:37
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:49
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#. Translators: On the My Library page, this text is shown as the default option when no specific language filter is selected.
#: TWLight/resources/filters.py:39
msgid "All languages"
msgstr "所有语言"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this text is shown to indicate if a collection is searchable.
#. Translators: This indicates that a collection included in the centralized search tool (https://meta.wikimedia.org/wiki/Talk:Library_Card_platform/Search)
#. Translators: Hovertext for an icon which indicates whether a collection is searchable or not.
#: TWLight/resources/filters.py:78 TWLight/resources/models.py:287
#: TWLight/users/templates/users/available_collection_tile.html:6
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:41
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:5
msgid "Searchable"
msgstr "可搜索"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this text is shown to indicate if a collection has instant or multi-step access.
#: TWLight/resources/filters.py:85
msgid "Access"
msgstr "访问"

#. Translators: This labels a textfield where users can enter the name of the potential partner they'll suggest
#: TWLight/resources/forms.py:18
msgid "Name of the potential partner"
msgstr "潜在合作伙伴的名称"

#. Translators: This labels a textfield where users can enter the description of the potential partner they'll suggest
#: TWLight/resources/forms.py:20
#: TWLight/resources/templates/resources/merge_suggestion.html:60
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:67
msgid "Description"
msgstr "说明"

#. Translators: This labels a textfield where users can enter the website URL of the potential partner they'll suggest
#: TWLight/resources/forms.py:27
msgid "Website"
msgstr "网站"

#. Translators: This indicates that a collection is excluded from the centralized search tool (https://meta.wikimedia.org/wiki/Talk:Library_Card_platform/Search)
#: TWLight/resources/models.py:289
msgid "Not searchable"
msgstr "不可搜索"

#. Translators: This indicates that a collection is partially included in the centralized search tool (https://meta.wikimedia.org/wiki/Talk:Library_Card_platform/Search)
#. Translators: Hovertext for an icon which indicates whether a collection is searchable or not.
#: TWLight/resources/models.py:291
#: TWLight/users/templates/users/available_collection_tile.html:9
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:50
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:8
msgid "Partially searchable"
msgstr "部分可搜索"

#. Translators: Expandable element with information about the status of this partner
#: TWLight/resources/models.py:534
msgid "Service information"
msgstr "服务信息"

#. Translators: Expandable element with information about the status of this partner
#: TWLight/resources/models.py:536
msgid "Service issue"
msgstr "服务问题"

#. Translators: Expandable element with information about the status of this partner
#: TWLight/resources/models.py:538
msgid "Temporarily unavailable"
msgstr "暂时不可用"

#. Translators: information about the current status of this partner
#: TWLight/resources/models.py:543
msgid "Ongoing work may impact access"
msgstr "正在进行的工作可能会影响访问"

#. Translators: information about a current issue with this partner
#: TWLight/resources/models.py:545
msgid "An issue is impacting access"
msgstr "一个问题正在影响访问"

#. Translators: information about a current outage for this partner
#: TWLight/resources/models.py:547
msgid "Access is currently unavailable"
msgstr "目前无法访问"

#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this text is shown for a partner who has no content languages to show.
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this text is shown for a partner who has no content languages to show.
#: TWLight/resources/templates/resources/collection_tile.html:37
#: TWLight/users/templates/users/available_collection_tile.html:44
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:56
msgid "Language(s) not known"
msgstr "语言未知"

#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this badge is shown when a collection is not available.
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this badge is shown when a collection is not available.
#: TWLight/resources/templates/resources/collection_tile.html:57
#: TWLight/users/templates/users/available_collection_tile.html:64
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:76
msgid "Not Available"
msgstr "不可用"

#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this introduces users to The Wikipedia Library. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this introduces users to The Wikipedia Library. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/resources/templates/resources/filter_section.html:14
#: TWLight/templates/about.html:12
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:13
msgid "The Wikipedia Library allows active editors to access a wide range of collections of paywalled reliable sources for free!"
msgstr "维基百科图书馆允许活跃的编辑者免费访问各种广泛的付费可靠来源！"

#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this introduces users to The Wikipedia Library.
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this introduces users to The Wikipedia Library.
#: TWLight/resources/templates/resources/filter_section.html:17
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:15
msgid "Start with the search bar at the top or browse publisher websites directly."
msgstr "在顶部搜索栏中搜索或者直接浏览出版者网站以开始。"

#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this appears below introductory text and links to the 'About' page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/)
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this appears below introductory text and links to the 'About' page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/)
#: TWLight/resources/templates/resources/filter_section.html:23
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:20
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this appears below introductory text and links to The Wikipedia Library Talk page on meta (https://meta.wikimedia.org/wiki/Talk:The_Wikipedia_Library)
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this appears below introductory text and links to The Wikipedia Library Talk page on meta (https://meta.wikimedia.org/wiki/Talk:The_Wikipedia_Library)
#: TWLight/resources/templates/resources/filter_section.html:28
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:25
msgid "Discuss"
msgstr "讨论"

#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this label indicates the start of the filter section.
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this label indicates the start of the filter section.
#: TWLight/resources/templates/resources/filter_section.html:36
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:65
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this link will reset the filters for the collections.
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this link will reset the filters for the collections.
#: TWLight/resources/templates/resources/filter_section.html:40
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:69
msgid "Reset filters"
msgstr "重置过滤器"

#. Translators: On the Browse Partners page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this labels a button that helps users filter collections.
#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this labels a button that helps users filter collections.
#: TWLight/resources/templates/resources/filter_section.html:48
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:76
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: TWLight/resources/templates/resources/filter_section.html:54
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:82
msgid "Filter collections"
msgstr "筛选馆藏"

#. Translators: This is the title of the form where coordiantors can merge partner suggestions.
#: TWLight/resources/templates/resources/merge_suggestion.html:34
msgid "Merge Suggestions"
msgstr "合并建议"

#: TWLight/resources/templates/resources/merge_suggestion.html:64
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:72
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: TWLight/resources/templates/resources/merge_suggestion.html:70
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:78
msgid "Proposer"
msgstr "提案"

#. Translators: This is the text that shows upvotes for a suggestion
#: TWLight/resources/templates/resources/merge_suggestion.html:87
msgid "Upvotes"
msgstr "投票"

#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:17
msgid "Back to My Library"
msgstr "回到我的图书馆"

#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:22
msgid "Back to partners"
msgstr "回到合作伙伴"

#. Translators: If we have no available accounts for a partner, the coordinator can change the application system to a waiting list.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:36
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:17
msgid "There are no access grants available for this partner at this time. You can still apply for access; applications will be processed when access is available."
msgstr "目前没有该合作伙伴的访问授权。您仍然可以申请访问权限；可以访问时，将会处理申请。"

#. Translators: This text links to the minimum user requirements and terms of use on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:48
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:29
#, python-format
msgid "Before applying, please review the <strong><a class=\"twl-links\" href=\"%(about)s#req\">minimum requirements</a></strong> for access and our <strong><a class=\"twl-links\" href=\"%(terms)s\">terms of use</a></strong>."
msgstr "申请之前，请查看<strong><a class=\"twl-links\" href=\"%(about)s#req\">获取访问权限的最低要求</a></strong>，以及我们的<strong><a class=\"twl-links\" href=\"%(terms)s\">使用条款</a></strong>。"

#. Translators: This text refers to the page containing the content a user is authorized to access.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:69
#, python-format
msgid "View the status of your access in <strong><a class=\"twl-links\" href=\"%(library_url)s\">My Library</a></strong> page."
msgstr "在<strong><a class=\"twl-links\" href=\"%(library_url)s\">我的图书馆</a></strong>页面中查看访问状态。"

#. Translators: This message is shown when a user has open applications, linking to their respective applications page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail.html:78
#, python-format
msgid "View the status of your application(s) on your <strong><a class=\"twl-links\" href=\"%(applications_url)s\">My Applications</a></strong> page."
msgstr "在<strong><a class=\"twl-links\" href=\"%(applications_url)s\">我的申请</a></strong>页面上查看申请状态。"

#. Translators: This message is shown when a user has authorizations, linking to their respective collections page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:50
#, python-format
msgid "View the status of your access on your <strong><a href=\"%(library_url)s\" class=\"twl-links\">My Library</a></strong> page."
msgstr "在<strong><a href=\"%(library_url)s\" class=\"twl-links\">我的图书馆</a></strong>页面上查看您的访问状态。"

#. Translators: This message is shown when a user has open applications, linking to their respective applications page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:60
#, python-format
msgid "View the status of your application(s) on your <strong><a href=\"%(applications_url)s\">My Applications</a></strong> page."
msgstr "在<strong><a href=\"%(applications_url)s\">我的申请</a></strong>页面上查看申请状态。"

#. Translators: One the partner detail page, this text labels the button which coordinators can click to remove a partner from waitlisted status.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:73
msgid "Remove from waitlist"
msgstr "从等待队列中移除"

#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:73
msgid "Set as waitlisted"
msgstr "设置为等待队列"

#. Translators: When a coordinator is assigned to a partner, their details are shown on the page. This text titles that section. <strong> tags should not be translated, nor should partner.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:86
#, python-format
msgid "<strong>%(coordinator)s</strong> processes applications to %(partner)s."
msgstr "<strong>%(coordinator)s</strong>将处理对%(partner)s的申请。"

#. Translators: When a coordinator is assigned to a partner, their details are shown on the page. This text labels a link to their Talk page on Wikipedia, and should be translated to the text used for Talk pages in the language you are translating to.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:95
msgid "Talk page"
msgstr "讨论页"

#. Translators: When a coordinator is assigned to a partner, their details are shown on the page. This text labels a link to Special:EmailUser on Wikipedia, and should be translated to the text of https://en.wikipedia.org/wiki/Special:EmailUser in the language you are translating to.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:103
msgid "Special:EmailUser page"
msgstr "Special:EmailUser页面"

#. Translators: If no account coordinator is assigned to a partner, the Wikipedia Library team will coordinate signups. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:112
msgid "The Wikipedia Library team will process this application. Want to help? <a class=\"twl-links\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:The_Wikipedia_Library/Coordinators/Signup\">Sign up as a coordinator.</a>"
msgstr "维基百科图书馆团队将处理此申请。想帮忙吗？<a class=\"twl-links\" href=\"https://en.wikipedia.org/wiki/Wikipedia:The_Wikipedia_Library/Coordinators/Signup\">注册为协调员。</a>"

#. Translators: This text labels a button coordinators can click to view a list of users who have applied for access for a particular partner
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:121
msgid "List applications"
msgstr "申请列表"

#. Translators: This text labels a button authenticated, bundle eligible users can click to access the proxied resource.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:130
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:144
msgid "Access Collection"
msgstr "访问馆藏"

#. Translators: This is the name of the authorization method whereby users access resources automatically via the library bundle.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:133
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:146
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:162
msgid "Library Bundle"
msgstr "Library Bundle"

#. Translators: Alt text for the Library Bundle icon shown on the collection page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:135
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:148
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:164
msgid "Library bundle access"
msgstr "Library bundle访问"

#. Translators: Text shown to authenticated, bundle eligible users when they visit a Bundle partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:138
msgid "You are eligible to access Library Bundle partners. Click the button above to access the collection."
msgstr "您有资格访问Library Bundle合作伙伴。点击上方按钮以访问馆藏。"

#. Translators: Text shown to authenticated, bundle ineligible users when they visit a Bundle partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:152
#, python-format
msgid "You are not eligible to access Library Bundle partners. Visit the <a class=\"twl-links\" href=\"%(homepage)s\">homepage</a> to check the eligibility criteria."
msgstr "您没有资格访问Library Bundle合作伙伴。访问<a class=\"twl-links\" href=\"%(homepage)s\">首页</a>检查资格标准。"

#. Translators: Buttton prompting users to log in.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:160
#: TWLight/templates/header_partial_b4.html:127
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#. Translators: Text shown to unauthenticated users when they visit a Bundle partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_apply.html:168
#, python-format
msgid "This resource is part of our <a class=\"twl-links\" href=\"%(about)s\">Library Bundle</a>, which you can access if you meet our minimum eligibility criteria. Log in to find out if you are eligible."
msgstr "该资源是我们<a class=\"twl-links\" href=\"%(about)s\">Library Bundle</a>的一部分，如果您符合我们的最低资格标准，则可以访问该资源。登录以了解您是否符合条件。"

#. Translators: This is the label for a number which shows the total active accounts for one partner. (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/8/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_stats.html:21
msgid "Active accounts"
msgstr "活跃账户"

#. Translators: This is the label for a number which shows the total number of users who have received access for one partner. (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/8/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_stats.html:37
msgid "Users who received access (all time)"
msgstr "获得访问权限的用户（永久）"

#. Translators: This is the label for a number which shows the median (not mean) number of days between users applying and a coordinator making a decision on their application. (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/8/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_stats.html:59
msgid "Median days from application to decision"
msgstr "从申请到决定的平均天数"

#. Translators: If a partner has no description written, this message is shown in the Description field on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:22
msgid "Description not available."
msgstr "描述不可用。"

#. Translators: If a partner has video tutorials, this text shows as the title for that information field.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:48
msgid "Video tutorials"
msgstr "视频教程"

#. Translators: If a partner has video tutorials, this text links to the video(s).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:53
msgid "Video"
msgstr "视频"

#. Translators: If a partner has content languages specified, this message precedes the list of those languages on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:68
msgid "Language(s)"
msgstr "语言"

#. Translators: If a partner has no content languages specified, this message is shown in the Languages field on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:78
msgid "Languages not available."
msgstr "没有可用的语言。"

#. Translators: If a partner has specified the excerpt limit, this text shows as the title for that information field.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:92
msgid "Excerpt limit"
msgstr "摘录限制"

#. Translators: If a partner has specified the excerpt limit both in words and percentage, this message will display the percentage of words and the number of words on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:99
#, python-format
msgid "%(object)s allows a maximum of %(excerpt_limit)s words or %(excerpt_limit_percentage)s%% of an article be excerpted into a Wikipedia article."
msgstr "%(object)s允许在维基百科条目中最多摘录文章的%(excerpt_limit)s个单词或%(excerpt_limit_percentage)s。"

#. Translators: If a partner has specified the excerpt limit in words, this message will display the number of words on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:106
#, python-format
msgid "%(object)s allows a maximum of %(excerpt_limit)s words be excerpted into a Wikipedia article."
msgstr "%(object)s允许最多%(excerpt_limit)s个单词被摘录到维基百科条目中。"

#. Translators: If a partner has specified the excerpt limit in percentage, this message will display the percentage of words on the partner page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:113
#, python-format
msgid "%(object)s allows a maximum of %(excerpt_limit_percentage)s%% of an article be excerpted into a Wikipedia article."
msgstr "%(object)s允许一篇文章最多百分之%(excerpt_limit_percentage)s被摘录到维基百科条目中。"

#. Translators: If a partner has other requirements for access, this text shows as the title for that information field. (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/10/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:132
msgid "Special requirements for applicants"
msgstr "申请人特殊要求"

#. Translators: If a user must agree to a Terms of Use document, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher or url.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:140
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you agree with its <a href=\"%(url)s\">terms of use</a>."
msgstr "%(publisher)s要求您同意它的<a href=\"%(url)s\">使用条款</a>。"

#. Translators: If a user must provide their real name to apply to a partner, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:150
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you provide your real name."
msgstr "%(publisher)s要求您提供您的真实姓名。"

#. Translators: If a user must provide the name of the country where they currently live to apply to a partner, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:159
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you provide your country of residence."
msgstr "%(publisher)s要求您提供您的居住地。"

#. Translators: If a user must provide their institutional affiliation (e.g. university) to apply to a partner, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:168
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you provide your institutional affiliation."
msgstr "%(publisher)s要求您提供您的机构隶属关系。"

#. Translators: If a user must select a specific resource to apply for, they see this message, and must enter the name of the resource. Don't translate publisher.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:177
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you specify a particular title that you want to access."
msgstr "%(publisher)s要求您指定要访问的特定标题。"

#. Translators: If a user must register on the partner website before applying, they see this message. Don't translate partner.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:187
#, python-format
msgid "%(publisher)s requires that you sign up for an account before applying for access."
msgstr "%(publisher)s要求您在申请访问权限之前注册账户。"

#. Translators: If a partner has their location listed, this message is a label for that location
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:206
msgid "Location"
msgstr "位置"

#. Translators: If a partner has a Terms of Use listed, this message is shown in the Terms of Use field (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/8/).
#. Translators: This is the heading of the section of a user's
#. profile where they disagree their terms of use.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:210
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:57
msgid "Terms of use"
msgstr "使用条款"

#. Translators: If a partner has no Terms of Use listed, this message is shown in the Terms of Use field (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/12/).
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_detail_timeline.html:213
msgid "Terms of use not available."
msgstr "使用条款不可用。"

#. Translators: On the 'browse partners' page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/partners/), this message is shown at the top, as a title.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_list.html:17
msgid "Browse Partners"
msgstr "浏览合作伙伴"

#. Translators: On the 'browse partners' page this button is above the partner list and can be clicked by users to navigate to the partner suggestions page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_list.html:20
msgid "Suggest a partner"
msgstr "建议合作伙伴"

#. Translators: This text is shown to users when no partners meet the filtering criteria.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_list.html:29
msgid "No partners meet the specified criteria."
msgstr "没有合作伙伴符合指定条件。"

#. Translators: This is a button to go back on the top of page.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_list.html:38
msgid "Back to top"
msgstr "回到页首"

#. Translators: This is the heading of a page listing editors who have applications for this partner. Don't translate partner.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:11
#, python-format
msgid "%(partner)s approved users"
msgstr "%(partner)s的批准用户"

#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading for date an application was made.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:33
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:73
msgid "Application date"
msgstr "申请日期"

#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading for date an application was approved by a coordinator.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:35
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:75
msgid "Application approved"
msgstr "申请批准"

#. Translators: On the page where coordinators can view data on applications to a partner they coordinate, this is a table column heading denoting whether an application was a renewal.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:37
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:77
msgid "Renewal?"
msgstr "续订？"

#. Translators: Denotes whether an application was imported to the platform, because it was submitted before the library card was launched.
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:49
#: TWLight/resources/templates/resources/partner_users.html:89
msgid "Imported"
msgstr "已导入"

#. Translators: This is the title of the form where users can submit partner suggestions.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:15
msgid "Suggest partners"
msgstr "建议合作伙伴"

#. Translators: This is the text that appears in the button for staff to merge.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:37
msgid "Merge"
msgstr "合并"

#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:43
msgid "Filter suggestions"
msgstr "过滤建议"

#. Translators: This is the title of the panel where user suggestions are displayed.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:47
msgid "Browse and support suggestions"
msgstr "浏览并支持建议"

#. Translators: This text will show when there are no matches in a suggestion search.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:51
msgid "No suggestions matching this search."
msgstr "没有与此搜索匹配的建议。"

#. Translators: This button is at the partner suggestions page for coordinators to delete suggestions.
#. Translators: This text labels a button users can click to delete their account.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:58
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:99
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:85
msgid "Track Progress"
msgstr "追踪进度"

#. Translators: This is the text that appears in the button after a user has clicked upvote (already endorsed).
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:100
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:128
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:132
msgid "Upvoted"
msgstr "已投票"

#. Translators: This is the text that appears in the button before a user has clicked upvote (yet to endorse).
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:103
#: TWLight/resources/templates/resources/suggest.html:130
msgid "Upvote"
msgstr "投票"

#. Translators: This message is displayed on the page where coordinators can request the deletion of a suggestion.
#: TWLight/resources/templates/resources/suggestion_confirm_delete.html:12
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete <b>%(object)s</b>?"
msgstr "您真的要删除<b>%(object)s</b>吗？"

#. Translators: If multiple authorizations where returned for a collection, this message is shown to a user
#: TWLight/resources/views.py:269
msgid "Multiple authorizations were returned – something's wrong. Please contact us and don't forget to mention this message."
msgstr "返回了多个授权-出了点问题。请与我们联系，不要忘记提及此消息。"

#. Translators: This message is shown when user tries to access a NOT_AVAILABLE Partner
#: TWLight/resources/views.py:317
msgid "This partner is currently not open for applications"
msgstr "该合作伙伴目前不接受申请"

#. Translators: When an account coordinator changes a partner from being open to applications to having a 'waitlist', they are shown this message.
#: TWLight/resources/views.py:409
msgid "This partner is now waitlisted"
msgstr "该合作伙伴现已列入等待队列"

#. Translators: When an account coordinator changes a partner from having a 'waitlist' to being open for applications, they are shown this message.
#: TWLight/resources/views.py:422
msgid "This partner is now available for applications"
msgstr "该合作伙伴现已可申请。"

#. Translators: Shown to users when they successfully add a new partner suggestion.
#: TWLight/resources/views.py:548
msgid "Your suggestion has been added."
msgstr "您的建议已添加。"

#. Translators: Shown to coordinators when they successfully delete a partner suggestion
#: TWLight/resources/views.py:572
msgid "Suggestion has been deleted."
msgstr "建议已被删除。"

#. Translators: Shown on the website's 400 page, when a user sends a bad request.
#: TWLight/templates/400.html:11
msgid "Bad Request"
msgstr "错误请求"

#. Translators: Shown on the website's 400 page, when a user sends a bad request.
#: TWLight/templates/400.html:15
msgid "Sorry; we don't know what to do with that."
msgstr "对不起，我们不知道该怎么办。"

#. Translators: Shown on the website's 400 page, when a user sends a bad request. Don't translate path or Phabricator.
#: TWLight/templates/400.html:20
#, python-format
msgid "If you think we should know what to do with that, please email us about this error at <a class=\"twl-links\" href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a> or report it to us on <a class=\"twl-links\" href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Bad%%20Request\">Phabricator</a>"
msgstr "如果您认为我们应该知道该怎么处理，请发邮件给我们<a class=\"twl-links\" href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a>或<a class=\"twl-links\" href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Bad%%20Request\">报告给我们</a>"

#. Translators: Alt text for an image shown on the 400 error page.
#. Translators: Alt text for an image shown on the 403 error page.
#: TWLight/templates/400.html:33 TWLight/templates/403.html:33
msgid "Sad hamster in a cage"
msgstr "笼子里的伤心仓鼠"

#. Translators: Shown on the website's 403 page, when a user attempts to navigate to a page they don't have permission to view.
#: TWLight/templates/403.html:11
msgid "Permission denied"
msgstr "没有权限"

#. Translators: Shown on the website's 403 page, when a user attempts to navigate to a page they don't have permission to view.
#: TWLight/templates/403.html:15
msgid "Sorry; you aren't allowed to do that."
msgstr "对不起，您不能这样做。"

#. Translators: Shown on the website's 403 page, when a user attempts to navigate to a page they don't have permission to view. Don't translate path or Phabricator.
#: TWLight/templates/403.html:20
#, python-format
msgid "If you think your account should be able to do that, please email us about this error at <a class=\"twl-links\" href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a> or report it to us on <a class=\"twl-links\" href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">Phabricator</a>"
msgstr "如果您认为您的账户应该能够做到这一点，请在<a class=\"twl-links\" href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">wikipedialibrary@wikimedia.org</a>给我们发电子邮件告知这个错误或在<a class=\"twl-links\" href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Permission%%20denied\">这里</a>报告给我们"

#. Translators: Shown on the website's 404 page, when a user attempts to navigate to a page that doesn't exist.
#: TWLight/templates/404.html:11
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#. Translators: Shown on the website's 404 page, when a user attempts to navigate to a page that doesn't exist.
#: TWLight/templates/404.html:15
msgid "Sorry; we can't find that."
msgstr "对不起; 我们找不到。"

#. Translators: Shown on the website's 404 page, when a user attempts to navigate to a page that doesn't exist. Don't translate path or Phabricator.
#: TWLight/templates/404.html:19
#, python-format
msgid "If you are certain that something should be here, please email us about this error at <a class=\"twl-links\" href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Not%%20found\"> wikipedialibrary@wikimedia.org</a> or report it to us on <a class=\"twl-links\" href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Not%%20found\">Phabricator</a>"
msgstr "如果您确定应该有东西在这里，请<a class=\"twl-links\" href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Not%%20found\"> wikipedialibrary@wikimedia.org</a>给我们发邮件告知此问题或者<a class=\"twl-links\" href=\"https://phabricator.wikimedia.org/maniphest/task/edit/form/1/?projectPHIDs=Library-Card-Platform&title=Wikipedia%%20Library%%20%(path)s%%20Not%%20found\">在网页中告知这个错误</a>"

#. Translators: Alt text for an image shown on the 404 error page.
#: TWLight/templates/404.html:32
msgid "A crab on a beach looking towards the camera"
msgstr "海滩上望着镜头的螃蟹"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/templates/about.html:9
msgid "About the Wikipedia Library"
msgstr "关于维基百科图书馆"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:20
msgid "This platform is our central tool for facilitating access to our available collections. Here you can see which partnerships are available, search their contents, and apply for and access the ones you’re interested in."
msgstr "此平台是我们的中心工具，用于审核申请并提供对我们可用馆藏的访问。在这里，您可以看到哪些合作伙伴可用，检索它们的内容，并申请以及访问您感兴趣的合作伙伴。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Wikimedia Foundation should not be translated.
#: TWLight/templates/about.html:29
msgid "All users receive immediate access to some collections, which can be browsed by clicking the 'Access collection' buttons or using the search bar at the top of the page. Other collections require an application before access is granted, and may be accessed directly or via an individual login or access code. Volunteer coordinators, who have signed non-disclosure agreements with the Wikimedia Foundation, review these applications and work with publishers to get you your free access."
msgstr "所有用户都可以立即访问馆藏，您可以通过点击“访问馆藏”按钮或者使用页面顶部的搜索框来浏览。其他馆藏需要提交申请才能被授予访问权限，并且可直接访问或者通过个人登录或访问码访问。与维基媒体基金会签署了保密协议的志愿协调员会审查申请并与出版社合作，为您提供免费访问。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Don't translate terms_url.
#: TWLight/templates/about.html:43
#, python-format
msgid "For more information about how your information is stored and reviewed please see our <a class=\"twl-links\" href=\"%(terms_url)s\"> terms of use and privacy policy</a>. Accounts you apply for are also subject to the Terms of Use provided by each partner’s platform; please review them."
msgstr "有关如何存储和审核你的信息的更多信息，请参阅我们的<a class=\"twl-links\" href=\"%(terms_url)s\">使用条款和隐私政策</a>。您申请的账户还必须遵守每个合作伙伴平台提供的使用条款；请对其检查。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:51
msgid "Who can receive access?"
msgstr "谁可以获得访问权限？"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Wikimedia Foundation should not be translated.
#: TWLight/templates/about.html:55
msgid "Any active editor in good standing can receive access. For publishers with limited numbers of accounts, applications are reviewed based on the editor’s needs and contributions. If you think you could use access to one of our partner resources and are an active editor in any project supported by the Wikimedia Foundation, please apply."
msgstr "任何信誉良好的活跃编者都可以获得访问权限。对于帐户数量有限的出版商，将根据编者的需求和贡献来审核申请。如果您认为您需要使用我们的合作伙伴之一的资源访问权限，并且是在维基媒体基金会支持的任何项目中的一个活跃编者，那么请提出申请。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:65
msgid "Any editor can use the library if they meet a few basic requirements:"
msgstr "任何编辑用户如果满足一些基本要求，都可以使用维基百科图书馆："

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:71
msgid "You have an account that is a minimum of 6 months old"
msgstr "您的账户至少有6个月的历史"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:75
msgid "You have made a minimum of 500 edits to Wikimedia projects"
msgstr "您已对维基媒体项目进行了至少500次编辑"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:79
msgid "You have made at least 10 edits to Wikimedia projects in the last month"
msgstr "上个月，您对维基媒体项目进行了至少10次编辑"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:83
msgid "You are not currently blocked from editing a Wikimedia project"
msgstr "当前您没有被禁止编辑维基媒体项目"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/)
#: TWLight/templates/about.html:89
msgid "If you are applying for an available collection, please first check that you don't already have access through another library or institution. If you do, please consider using that access rather than taking up a seat for this resource in The Wikipedia Library."
msgstr "如果您打算申请可用的馆藏，请先检查您是否无法通过其他图书馆或机构的渠道访问馆藏。如果可以，请考虑其他渠道，而非在维基百科图书馆中占用此资源的席位。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/)
#: TWLight/templates/about.html:99
msgid "If your account is blocked on one or more Wikimedia projects, you may still be granted access to The Wikipedia Library. You will need to contact the Wikipedia Library team, who will review your blocks. If you have been blocked for content issues, most notably copyright violations, or have multiple long-term blocks, we may decline your request. Additionally, if your block status changes after being approved, you will need to request another review."
msgstr "如果您的帐户在一个或多个维基媒体项目上被封禁，仍可能被获准访问维基百科图书馆。但您将需要与维基百科图书馆团队联系，以便他们检查您的封禁情况。如果您因内容问题而被封禁，特别是侵犯版权，或者是被多次长期封禁，我们可能会拒绝您的请求。此外，如果您的封禁状态在批准后发生了变化，您将需要再次申请审核。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:110
msgid "What do I do after I get access?"
msgstr "我获得访问权限后该怎么办？"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:114
msgid "Approved editors <i>may</i> use their access to:"
msgstr "批准的编者<i>可以</i>使用其访问权限作出："

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:118
msgid "Search, view, retrieve, and display partner content"
msgstr "搜索、查看、检索和显示合作伙伴的内容"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:122
msgid "Electronically save partner content"
msgstr "电子化保存合作伙伴的内容"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:126
msgid "Print out single copies of partner content"
msgstr "打印出合作伙伴内容的单份副本"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:132
msgid "Approved editors <i>should not</i>:"
msgstr "批准的编者<i>不应</i>："

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:136
msgid "Share their account logins or passwords with others, or sell their access to other parties"
msgstr "同他人分享他们的登录账户或密码，或向其他伙伴出售自己的账户"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:140
msgid "Mass scrape or mass download partner content"
msgstr "大量抓取或大量下载合作伙伴的内容"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:144
msgid "Systematically make printed or electronic copies of multiple extracts of restricted content available for any purpose"
msgstr "系统地制作可用于任何目的的受限内容的多个摘要的印刷或电子复制品"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/). Stub is a technical term for a short Wikipedia article, use the appropriate Wikipedia term in your language.
#: TWLight/templates/about.html:148
msgid "Datamine metadata without permission, in order, for instance, to use metadata for auto-created stub articles"
msgstr "未经许可就对数据挖掘元数据进行操作，例如为了自动创建小作品而是用元数据。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:154
msgid "Respecting these agreements allows us to continue growing the partnerships available to the community."
msgstr "遵守这些协议才能使我们能够继续发展对社群可用的伙伴关系。"

#. Translators: This is the heading for a section on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:160
msgid "EZProxy"
msgstr "EZProxy"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:164
msgid "EZProxy is a proxy server used to authenticate users for many Wikipedia Library partners. Users sign into EZProxy via the Library Card platform to verify that they are authorized users, and then the server accesses requested resources using its own IP address."
msgstr "EZProxy是用于许多维基百科图书馆合作伙伴的认证用户的代理服务器。用户通过图书卡平台登录EZProxy以验证他们是否是授权用户，然后服务器使用其自己的IP地址访问请求的资源。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:173
msgid "You may notice that when accessing resources via EZProxy that URLs are dynamically rewritten. This is why we recommend logging in via the Library Card platform rather than going directly to the unproxied partner website. When in doubt, check the URL for ‘idm.oclc’. If it’s there, then you’re connected via EZProxy."
msgstr "您可能会注意到，通过EZProxy访问资源时，URL是动态重写的。这就是为什么我们建议您通过图书卡平台登录而不是不通过代理直接访问合作伙伴网站的原因。如有疑问，请检查“idm.oclc”的网址。如果是这个网址，那么您将通过EZProxy连接。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:182
msgid "Typically once you’ve logged in your session will remain active in your browser for up to two hours after you’ve finished searching. Note that use of EZProxy requires you to enable cookies. If you are having problems you should also try clearing your cache and restarting your browser."
msgstr "通常在登录后，会话将在搜索完成后最多两个小时内在浏览器中保持活动状态。请注意，使用EZProxy要求您启用cookie。如果遇到问题，请尝试清除缓存并重新启动浏览器。"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/)
#: TWLight/templates/about.html:193
msgid "The Library Bundle is a collection of resources for which no application is required. If you meet the criteria laid out above, you will be authorized for access automatically upon logging in to the platform. Only some of our content is currently included in the Library Bundle, however we hope to expand the collection as more publishers become comfortable with participating. All Bundle content is accessed via EZProxy."
msgstr "Library Bundle是不需要任何申请的资源馆藏。如果满足上述条件，则将在登录平台后自动获得访问权限。目前，我们的某些内容仅包含在“Library Bundle”中，但是随着更多出版商对参与的适应性提高，我们希望扩大馆藏。所有Bundle内容均可通过EZProxy访问。"

#. Translators: This is the heading for a section on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:202
msgid "Citation practices"
msgstr "引用实践"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:206
msgid "Citation practices vary by project and even by article. Generally, we support editors citing where they found information, in a form that allows others to check it for themselves. That often means providing both original source details as well as a link to the partner database in which the source was found."
msgstr "引文实践因项目甚至条目而不同。一般来说，我们支持编辑引用他们在某处找到的信息，允许别人自己检查的形式。这通常意味着提供原始来源的细节，以及提供指向找到的来源的合作伙伴数据库的链接。"

#. Translators: This is the heading for a section on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#. Translators: This link is at the bottom of every page and can be clicked by users to contact the wikipedia library team.
#: TWLight/templates/about.html:214 TWLight/templates/new_base.html:131
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#. Translators: This text is found on the About page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/).
#: TWLight/templates/about.html:218
#, python-format
msgid "If you have questions, need help, or want to volunteer to help, please see our <a class=\"twl-links\" href=\"%(contact_url)s\">contact page</a>."
msgstr "如果您有任何疑问，需要帮助或想自愿提供帮助，请参阅我们的<a class=\"twl-links\" href=\"%(contact_url)s\">联系页面</a>。"

#. Translators: This is the title of the panel box detailing the contact information for the Wikipedia Library team.
#: TWLight/templates/contact.html:14
msgid "Contact info"
msgstr "联系信息"

#. Translators: On the contact us page, this labels the link to the Wikipedia Library meta page.
#: TWLight/templates/contact.html:18
msgid "Meta page"
msgstr "元维基页面"

#. Translators: On the contact us page, this text links to the Wikipedia Library meta page.
#. Translators: Name of the project/tool.
#: TWLight/templates/contact.html:20
#: TWLight/templates/header_partial_b4.html:18
#: TWLight/templates/login_partial.html:16 TWLight/templates/new_base.html:14
#: TWLight/templates/new_base.html:36
msgid "The Wikipedia Library"
msgstr "维基百科图书馆"

#. Translators: On the contact us page, this labels the link to the Wikipedia Library mailing list.
#: TWLight/templates/contact.html:27
msgid "Mailing list"
msgstr "邮件列表"

#. Translators: Alt text for the Wikipedia Library Facebook logo shown in the contact info box of the contact us page.
#: TWLight/templates/contact.html:35
msgid "Wikipedia Library Facebook page"
msgstr "维基百科图书馆Facebook页面"

#. Translators: Alt text for the Wikipedia Library Twitter logo shown in the contact info box of the contact us page.
#: TWLight/templates/contact.html:41
msgid "Wikipedia Library Twitter page"
msgstr "维基百科图书馆Twitter页面"

#. Translators: This is the text that appears at the bottom of the contact us form directing users to the suggestions form.
#: TWLight/templates/contact.html:48
#, python-format
msgid "(If you would like to suggest a partner, <a class=\"twl-links\" href=\"%(suggest)s\"><strong>go here</strong></a>.)"
msgstr "（如果您想建议一个合作伙伴，<a class=\"twl-links\" href=\"%(suggest)s\"><strong>请到这里</strong></a>。）"

#. Translators: On a special 'link to search' page, this message is shown if JavaScript is disabled.
#: TWLight/templates/eds_search_endpoint.html:7
msgid "JavaScript is disabled; use the button below to continue."
msgstr "JavaScript 已被禁用；点击下方的按钮以继续。"

#. Translators: Alt text for the Wikipedia Library shown in the top left of all pages.
#: TWLight/templates/header_partial_b4.html:14
msgid "The Wikipedia Library home"
msgstr "维基百科图书馆主页"

#: TWLight/templates/header_partial_b4.html:45
msgid "Search the library"
msgstr "搜索本图书馆"

#. Translators: Shown in the top bar of almost every page when the current user is an account coordinator, taking them to the page where they can see existing applications.
#: TWLight/templates/header_partial_b4.html:93
msgid "Review"
msgstr "审核"

#. Translators: Shown in the top bar of almost every page when the current user is an account coordinator, taking them to the page where they can send approved applications to partners for setup.
#: TWLight/templates/header_partial_b4.html:99
msgid "Send data to partners"
msgstr "向合作伙伴发送数据"

#. Translators: Shown in the top bar of almost every page, taking users to a page where they can suggest new collections to the Library.
#: TWLight/templates/header_partial_b4.html:107
msgid "Suggest a collection"
msgstr "馆藏建议"

#. Translators: A button to log out of The Wikipedia Library.
#: TWLight/templates/header_partial_b4.html:120
#: TWLight/users/templates/users/eligibility_modal.html:65
msgid "Log out"
msgstr "退出"

#. Translators: This text will show when a user clicks on the More Info button and the partner description shows.
#: TWLight/templates/homepage.html:374
msgid "Less info"
msgstr "更少信息"

#. Translators: A button that reveals more information about a collection.
#: TWLight/templates/homepage.html:377
#: TWLight/templates/partner_carousel.html:82
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#. Translators: Alt text for the Wikipedia Library shown in the top left of all pages.
#: TWLight/templates/login_partial.html:12
msgid " The Wikipedia Library"
msgstr "维基百科图书馆"

#. Translators: Information about The Wikipedia Library.
#: TWLight/templates/login_partial.html:53 TWLight/templates/new_base.html:21
#, python-format
msgid "More than 100 of the world's top subscription-only databases, with content in %(no_of_languages)s languages, free for Wikipedians of all backgrounds"
msgstr "超过100个包含%(no_of_languages)s种语言内容的世界顶级订阅制数据库对所有背景的维基人免费开放"

#. Translators: Information about The Wikipedia Library.
#: TWLight/templates/login_partial.html:64
msgid "Meet these criteria for automatic access"
msgstr "自动获准访问门槛"

#: TWLight/templates/login_partial.html:69
msgid "These criteria grant you access to certain collections but not all. Some collections are accessible on a per application basis only."
msgstr "这些条件授予您访问某些集合（但不是所有集合）的权限。\n有些集合只能在每个应用程序的基础上访问。"

#: TWLight/templates/login_partial.html:89
msgid "Login via Wikipedia"
msgstr "通过维基百科登录"

#. Translators: Shown if the current user doesn't have a registered email on their account. Don't translate contact_us_url or email_url.
#: TWLight/templates/message_partial.html:15
#, python-format
msgid "You don't have an email on file. We can't finalize your access to partner resources, and you won't be able to <a class=\"twl-links\" href=\"%(contact_us_url)s\">contact us</a> without an email. Please <a class=\"twl-links\" href=\"%(email_url)s\">update your email</a>."
msgstr "文件中没有您的电子邮件地址。我们无法在没有电子邮件的情况下完成对合作伙伴资源的<a class=\"twl-links\" href=\"%(contact_us_url)s\">访问</a>。请<a class=\"twl-links\" href=\"%(email_url)s\">更新您的电子邮件地址</a>。"

#. Translators: Shown if the current user has requested the processing of their data should be restricted.
#: TWLight/templates/message_partial.html:26
#, python-format
msgid "You have requested a restriction on the processing of your data. Most site functionality will not be available to you until you <a class=\"twl-links\" href=\"%(restrict_url)s\">lift this restriction</a>."
msgstr "您已要求对数据的处理进行限制。大多数站点功能将无法提供给您，直到您<a class=\"twl-links\" href=\"%(restrict_url)s\">解除此限制</a>。"

#. Translators: Shown if the current user has not agreed to the terms of use.
#: TWLight/templates/message_partial.html:37
#, python-format
msgid "You have not agreed to the <a class=\"twl-links\" href=\"%(terms_url)s\">terms of use</a> of this site. Your applications will not be processed and you won't be able to apply or access resources you are approved for."
msgstr "您尚未同意本网站的<a class=\"twl-links\" href=\"%(terms_url)s\">使用条款</a>。您的申请将不会被处理，您将无法申请或访问被批准使用的资源。"

#. Translators: This link is at the bottom of every page and links to the 'About' page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/about/)
#: TWLight/templates/new_base.html:107
msgid "About"
msgstr "关于"

#. Translators: This link is at the bottom of every page and can be clicked by users to navigate to the Terms of Use page.
#: TWLight/templates/new_base.html:113
msgid "Terms of use and privacy policy"
msgstr "使用条款及隐私权声明"

#. Translators: This link is at the bottom of every page and can be clicked by users to translate The Wikipedia Library's translatable content.
#: TWLight/templates/new_base.html:119
msgid "Translate the Library"
msgstr "翻译这个图书馆"

#. Translators: This is a filter of featured collections of The Wikipedia Library.
#: TWLight/templates/partner_carousel.html:16
msgid "Featured"
msgstr "特色的"

#. Translators: A button that indicates there are more tag filter options.
#: TWLight/templates/partner_carousel.html:43
msgid "More"
msgstr "更多"

#. Translators: On the login page, this message directs users to log in to the website using their Wikipedia account (via OAuth)
#: TWLight/templates/registration/login.html:17
msgid "Log in with your Wikipedia account"
msgstr "用您的维基百科账号登录"

#. Translators: Found on the password reset page.
#: TWLight/templates/registration/password_change_form.html:14
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:43
msgid "Change password"
msgstr "更改密码"

#. Translators: Found on the page for resetting your password.
#: TWLight/templates/registration/password_reset_form.html:10
#: TWLight/templates/registration/password_reset_form.html:19
msgid "Reset password"
msgstr "重设密码"

#. Translators: If a user goes to reset their password, this message asks them to enter their email to do so.
#: TWLight/templates/registration/password_reset_form.html:13
msgid "Forgot your password? Enter your email address below, and we'll email instructions for setting a new one."
msgstr "忘记密码了吗？在下面输入您的电子邮件地址，我们将通过电子邮件发送有关设置新密码的说明。"

#. Translators: This is the label for a button that users click to update their public information.
#: TWLight/users/forms.py:36
msgid "Update profile"
msgstr "更新个人资料"

#. Translators: This labels a field where users can describe their activity on Wikipedia in a small biography.
#: TWLight/users/forms.py:45
msgid "Describe your contributions to Wikipedia: topics edited, et cetera."
msgstr "描述您对维基百科的贡献：编辑的主题，等等。"

#. Translators: In the preferences section (Emails) of a user profile, this text labels the checkbox users can (un)click to change if they wish to receive account renewal notices or not.
#: TWLight/users/forms.py:98
msgid "Send renewal notices"
msgstr "发送续订通知"

#. Translators: In the preferences section (Emails) of a user profile, this text labels the checkbox coordinators can (un)click to change if they wish to receive pending application reminders or not.
#: TWLight/users/forms.py:121
msgid "Send pending application reminders"
msgstr "发送待处理申请提醒"

#. Translators: In the preferences section (Emails) of a user profile, this text labels the checkbox coordinators can (un)click to change if they wish to receive application reminders that are under discussion or not.
#: TWLight/users/forms.py:129
msgid "Send discussion application reminders"
msgstr "发送讨论申请提醒"

#. Translators: In the preferences section (Emails) of a user profile, this text labels the checkbox coordinators can (un)click to change if they wish to receive approved application reminders or not.
#: TWLight/users/forms.py:137
msgid "Send approved application reminders"
msgstr "发送批准申请提醒"

#. Translators: Labels the button users click to request a restriction on the processing of their data.
#: TWLight/users/forms.py:152
msgid "Restrict my data"
msgstr "限制我的数据"

#. Translators: Users must click this button when registering to agree to the website terms of use.
#: TWLight/users/forms.py:177
msgid "I agree with the terms of use"
msgstr "我同意以上使用条款"

#. Translators: This text explains how to disagree to the site's terms of use and the restrictions that will come into effect when users disagree to the terms of use.
#: TWLight/users/forms.py:185
msgid "By unchecking this box and clicking “Update” you may explore the site, but you will not be able to apply for access to materials or evaluate applications unless you agree with the terms of use."
msgstr "通过取消选中此框并点击\"更新\"，您可以浏览网站，但除非您同意使用条款，否则您将无法获取资料或评估申请。"

#. Translators: Users click this button to set their website email address to the one linked to their Wikipedia account.
#: TWLight/users/forms.py:211
msgid "Use my Wikipedia email address (will be updated the next time you login)."
msgstr "使用我的维基百科电子邮件地址（下次登录时将更新）。"

#. Translators: This labels a button which users click to change their email.
#: TWLight/users/forms.py:232
msgid "Update email"
msgstr "更新电子邮件"

#. Translators: Shown if the current user tried to 'favorite' a partner they can't access. Do not translate '{partner}'
#: TWLight/users/models.py:238
#, python-brace-format
msgid "Cannot add partner {partner} to your favorites because you don't have access to it"
msgstr "无法将合作伙伴{partner}添加到您的收藏夹，因为您无权访问它"

#. Translators: This error message is shown when there's a problem with the authenticated login process.
#: TWLight/users/oauth.py:255
msgid "You tried to log in but presented an invalid access token."
msgstr "您试图登录但您的访问令牌无效。"

#. Translators: This message is shown when the OAuth login process fails because the request came from the wrong website. Don't translate {domain}.
#: TWLight/users/oauth.py:316 TWLight/users/oauth.py:464
#, python-brace-format
msgid "{domain} is not an allowed host."
msgstr "{domain}不是有效的主机。"

#. Translators: This warning message is shown to users when OAuth handshaker can't be initiated.
#: TWLight/users/oauth.py:384
msgid "Handshaker not initiated, please try logging in again."
msgstr "握手程序未启动，请尝试重新登录。"

#. Translators: this message is displayed to users that don't have accounts and clicked on a proxied link.
#: TWLight/users/oauth.py:408
msgid "To view this link you need to be an eligible library user. Please login to continue."
msgstr "要查看此链接，您需要是符合条件的图书馆用户。请先登录以继续。"

#. Translators: This warning message is shown to users when the response received from Wikimedia OAuth servers is not a valid one.
#: TWLight/users/oauth.py:450
msgid "Did not receive a valid oauth response."
msgstr "没有收到有效的OAuth响应。"

#. Translators: This message is shown when the OAuth login process fails.
#: TWLight/users/oauth.py:477
msgid "Could not find handshaker."
msgstr "找不到握手程序。"

#. Translators: This message is shown when the OAuth login process fails.
#: TWLight/users/oauth.py:489
msgid "No session token."
msgstr "没有会话令牌。"

#. Translators: This message is shown when the OAuth login process fails.
#: TWLight/users/oauth.py:501
msgid "No request token."
msgstr "没有请求令牌。"

#. Translators: This message is shown when the OAuth login process fails.
#: TWLight/users/oauth.py:518
msgid "Access token generation failed, please try logging in again."
msgstr "访问令牌生成失败，请尝试重新登录。"

#. Translators: This message is shown when more information is available on another page. Do not translate {issue}
#: TWLight/users/oauth.py:527
#, python-brace-format
msgid "See {issue} for more information"
msgstr "参见{issue}以获得更多信息"

#. Translators: If the user tries to log in, but their account does not meet certain requirements, they cannot login.
#: TWLight/users/oauth.py:547
msgid "Your Wikipedia account does not meet the eligibility criteria in the terms of use, so your Wikipedia Library Card Platform account cannot be activated."
msgstr "您的维基百科账号不符合使用条款中的资格标准，因此无法激活您的维基百科图书卡台帐户。"

#. Translators: If the user tries to log in, but their account does not meet certain requirements, they cannot login.
#: TWLight/users/oauth.py:555
msgid "Your Wikipedia account no longer meets the eligibility criteria in the terms of use, so you cannot be logged in. If you think you should be able to log in, please email wikipedialibrary@wikimedia.org."
msgstr "您的维基百科账号不再符合使用条款中的资格标准，因此您无法登录。如果您认为您应该能够登录，请发送电子邮件至wikipedialibrary@wikimedia.org。"

#. Translators: this message is displayed to users with brand new accounts.
#: TWLight/users/oauth.py:567
msgid "Welcome! Please agree to the terms of use."
msgstr "欢迎使用！请先同意使用条款。"

#. Translators: This message is displayed on the confirmation page where users can return their access to partner collections.
#: TWLight/users/templates/users/authorization_confirm_return.html:13
#, python-format
msgid "You will no longer be able to access <b>%(partner)s's</b> resources via the Library Card platform, but can request access again by clicking 'renew', if you change your mind. Are you sure you want to return your access?"
msgstr "您将不再能够通过图书卡平台访问<b>%(partner)s's</b>的资源，但是如果您改变主意，可以通过点击“续订”再次请求访问权限。您确定要返回访问权限吗？"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this tab shows all favorite collections a user has.
#: TWLight/users/templates/users/collections_section.html:9
msgid "Favorites"
msgstr "最爱"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this tab shows all collections a user has access to.
#: TWLight/users/templates/users/collections_section.html:17
msgid "My Collections"
msgstr "我的馆藏"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this tab shows all collections a user does not have access to.
#: TWLight/users/templates/users/collections_section.html:24
msgid "Available Collections"
msgstr "可用馆藏"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), a link that will take you to the applications.
#: TWLight/users/templates/users/collections_section.html:31
msgid "View my applications >"
msgstr "查看我的申请 >"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), a title that indicates the start of the expired collections section.
#: TWLight/users/templates/users/collections_section.html:54
#: TWLight/users/templates/users/collections_section.html:82
msgid "Expired"
msgstr "已过期"

#. Translators: Users viewing their own profile can click this button to go to the browse partners page.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:15
msgid "Start new application"
msgstr "开始新的申请"

#. Translators: Line one of two in a button on users' profile page which when clicked takes users to their collection page.
#. Translators: A button on the 'your applications' page which when clicked takes users their collection page.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:24
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:13
msgid "My Library"
msgstr "我的图书馆"

#. Translators: Line two of two, explaining the purpose of the page in a button on users' profile page which when clicked takes users to a page with their available collections.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:28
msgid "A collective list of collections you are authorized to access"
msgstr "您有权访问的馆藏列表"

#. Translators: Line one of two in a button on users' profile page which when clicked takes users to their applications page.
#. Translators: Heading of the applications page where users can view all of their applications listed with other relevant info.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:36
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:10
msgid "My applications"
msgstr "我的申请"

#. Translators: Line two of two, explaining the purpose of the page in a button on users' profile page which when clicked takes users to a page with their collection.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:40
msgid "Both historical and current, made to various partners"
msgstr "对各个合作伙伴的现在及以前的申请"

#. Translators: This is the heading for user information on profile and application pages.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:47
msgid "User information"
msgstr "用户信息"

#. Translators: This is the heading for Wikipedia account information on profile and application pages.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:49
msgid "Editor data"
msgstr "编者数据"

#. Translators: This is shown on editor profiles, in their profile page or on applications.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:59
msgid "Information with an * was retrieved from Wikipedia directly. Other information was entered directly by users or site admins, in their preferred language."
msgstr "带*的信息是直接从维基百科获取的。其他信息由用户或站点管理员以其首选语言直接输入。"

#. Translators: This distinguishes users who have been flagged as account coordinators. Don't translate username.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail.html:71
#, python-format
msgid "%(username)s has coordinator privileges on this site."
msgstr "%(username)s在本站拥有协调员权限。"

#. Translators: This is shown on editor profiles, under the heading for Wikipedia editor data.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:5
msgid "This information is updated automatically from your Wikimedia account each time you log in, except for the Contributions field, where you can describe your Wikimedia editing history."
msgstr "除“贡献”字段之外，每次登录时，此信息都会从维基媒体账户自动更新。在“贡献”字段中，您可以描述维基媒体的编辑历史。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's username.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:17
msgid "Username *"
msgstr "用户名*"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is a button for viewing a Wikipedian's account information through https://meta.wikimedia.org/wiki/Special:CentralAuth/)
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:24
msgid "CentralAuth"
msgstr "中央认证"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's description of their Wikipedia edits.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:34
msgid "Contributions"
msgstr "贡献"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is a button for updating a user's description of themself.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:43
msgid "(update)"
msgstr "（更新）"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No ToU question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:54
msgid "Satisfies terms of use?"
msgstr "满足使用条款吗？"

#. Translators: when viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this question has a yes or no answer.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:57
msgid "at their last login, did this user meet the criteria set forth in the terms of use?"
msgstr "在最后一次登录时，该用户是否符合使用条款中所规定的标准？"

#. Translators: When viewing a user's profile in an application, this message shows if the software doesn't think that the user is eligible for access. Don't translate username.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:72
#, python-format
msgid "%(username)s may still be eligible for access grants at the coordinators' discretion."
msgstr "%(username)s可能仍然有资格由协调员决定是否获得访问权限。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No ToU question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:83
msgid "Satisfies minimum account age?"
msgstr "满足最低账户年龄吗？"

#. Translators: This text is shown next to a user's eligibility if they haven't logged in to the Library Card. In this case, we don't yet know if they're eligible.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:88
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:105
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:123
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:164
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:182
msgid "Unknown (requires user login)"
msgstr "未知（需要用户登录）"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No ToU question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:100
msgid "Satisfies minimum edit count?"
msgstr "满足最小编辑数？"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No ToU question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:118
msgid "Is not blocked on any project?"
msgstr "没有在任何项目上被封禁？"

#. Translators: If a user has received an exemption against a criterion, this is shown next to "No" on their user page and applications next to this criterion.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:132
msgid "(exemption granted)"
msgstr "（已授予豁免）"

#. Translators: This message is shown on a user's profile if their Wikimedia account is blocked on one or more projects. They may still be granted access to the Library Bundle, but need to contact Wikipedia Library staff to verify.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:137
#, python-format
msgid "It looks like you have an active block on your account. If you meet the other criteria you may still be permitted access to the library - please <a class=\"twl-links\" href=\"%(contact_url)s\">contact us</a>."
msgstr "看起来您的帐户有一个生效的封禁。如果您符合其他条件，我们仍可能允许您访问图书馆 - 请<a class=\"twl-links\" href=\"%(contact_url)s\">与我们联系</a>。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No program eligibility question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:153
msgid "Eligible for Bundle?"
msgstr "是否有使用Bundle的资格？"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this question has a Yes or No answer.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:156
msgid "At their last login, did this user meet the criteria set forth in the Library Bundle? Note that satisfying terms of use is a prerequisite to bundle eligibility."
msgstr "上次登录时，该用户是否符合Library Bundle中所规定的标准？请注意，符合使用条款是Library Bundle资格的先决条件。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this is the heading for a Yes/No program eligibility question.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:177
msgid "Satisfies recent edit count?"
msgstr "满足近期编辑数？"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the edit current count of the user across all Wikimedia projects. Don't remove the *
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:198
msgid "Current global edit count *"
msgstr "目前全域贡献量 *"

#. Translators: this links to a Tools page with edit stats for a given wikipedia editor.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:205
msgid "(view global user contributions)"
msgstr "（查看全域用户贡献）"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the recent edit count of the user across all Wikimedia projects. Don't remove the *
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:215
msgid "Recent global edit count *"
msgstr "近期全域编辑数 *"

#. Translators: This text is shown next to a user's recent global edit count if less than 30 days has passed since they first logged in to the Library Card. In this case, we don't yet know if they're eligible.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:220
msgid "Unknown (requires 30 days from initial user login)"
msgstr "未知（从首次用户登录需要30天）"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the date the user registered their Meta-wiki account or the date their account was merged by the SUL merge process. Don't remove the *
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:232
msgid "Meta-Wiki registration or SUL merge date *"
msgstr "元维基注册或SUL合并日期 *"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's Wikipedia User ID. Don't remove the *
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:244
msgid "Wikipedia user ID *"
msgstr "维基百科用户编号 *"

#. Translators: This is a heading for a section of the user profile which contains personal data about the user, such as their real name.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:255
msgid "Personal data"
msgstr "个人数据"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this text is in the 'Personal data' section. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named (click through from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library).
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:262
msgid "The following information is visible only to you, site administrators, publishing partners (where required), and volunteer Wikipedia Library coordinators (who have signed a Non-Disclosure Agreement)."
msgstr "以下信息仅对您、站点管理员、出版商合作伙伴（如果需要）和维基百科图书馆志愿协调员（已签署保密协议）可见。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels a button which users can click to update or remove their personal information. Don't translate update_url.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:272
#, python-format
msgid "You may <a class=\"twl-links\" href=\"%(update_url)s\">update or delete</a> your data at any time."
msgstr "你可以在任何时候修改、<a class=\"twl-links\" href=\"%(update_url)s\">更新或删除</a>你的数据。"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's email. Don't remove the *.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:283
msgid "Email *"
msgstr "电子邮箱地址 ＊"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this link can be clicked to update a user's email.
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:288
msgid "update"
msgstr "更新"

#. Translators: When viewing a user's profile (e.g. https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/ when logged in), this labels the user's institutional affiliation (e.g. university)
#: TWLight/users/templates/users/editor_detail_data.html:321
msgid "Institutional affiliation"
msgstr "所属机构"

#. Translators: This message tells users that they are not eligible to access The Wikipedia Library content.
#: TWLight/users/templates/users/eligibility_modal.html:7
msgid "Sorry, your Wikipedia account doesn’t currently qualify to access The Wikipedia Library."
msgstr "抱歉，您的维基百科账户目前不满足访问维基百科图书馆的要求。"

#. Translators: This message tells users that they have not agreed to the terms of use, therefore are ineligible to access the content in The Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/eligibility_modal.html:30
#, python-format
msgid "Agreed with <a href=\"%(terms)s\" class=\"text-danger\"> terms of use </a>"
msgstr "是否同意该站点的<a href=\"%(terms)s\" class=\"text-danger\">使用条款</a>？"

#: TWLight/users/templates/users/eligibility_modal.html:40
#, python-format
msgid "It looks like you have an active block on your account. If you meet the other criteria you may still be permitted access to the library - please <a href=\"%(contact_url)s\">contact us</a>."
msgstr "看起来您的帐户有一个生效的封禁。如果您符合其他条件，我们仍可能允许您访问图书馆 - 请<a href=\"%(contact_url)s\">与我们联系</a>。"

#. Translators: Instructions to refresh a user's data.
#: TWLight/users/templates/users/eligibility_modal.html:50
msgid "To refresh your data, please log out and back in."
msgstr "要刷新您的数据，请登出后再重新登录。"

#. Translators: A button that takes users to their profile.
#: TWLight/users/templates/users/eligibility_modal.html:58
msgid "Profile/Settings"
msgstr "个人资料/设置"

#. Translators: On the MyLibrary page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this label indicates the start of the key section, that explains some uses for icons.
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:38
msgid "Key"
msgstr "图例"

#. Translators: Text that describes a search icon.
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:45
msgid "Collection is fully searchable via the search bar"
msgstr "馆藏可完全通过搜索栏搜索"

#. Translators: Text that describes a search icon.
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:54
msgid "Collection is only partially searchable via the search bar"
msgstr "馆藏仅可通过搜索栏进行部分搜索"

#. Translators: Text that explains when there is no search icon.
#: TWLight/users/templates/users/filter_section.html:58
msgid "Other collections must be browsed individually"
msgstr "其他馆藏必须单独浏览"

#. Translators: Users click this button to set their interface language.
#: TWLight/users/templates/users/language_form.html:26
msgid "Set language"
msgstr "选择语言"

#. Translators: This text on the user page helps users naviage to the TranslateWiki Wikipedia Library Card platform translation page.
#: TWLight/users/templates/users/language_form.html:31
msgid "You can help translate the tool at <a class=\"twl-links\" href=\"https://translatewiki.net/wiki/Translating:Wikipedia_Library_Card_Platform\">translatewiki.net</a>."
msgstr "您可以在<a class=\"twl-links\" href=\"https://translatewiki.net/wiki/Translate:Wikipedia_Library_Card_Platform\">translatewiki.net</a>上帮助翻译该工具。"

#. Translators: When the user starts a new application and submits the application, the user can view the application and withdraw if need be. This changes the label for the Withdraw button.
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:65
msgid "Withdraw"
msgstr "撤回"

#. Translators: On the page listing applications, this text labels an area where users can either request for renewals, or be shown a message of why they cannot renew.
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:73
msgid "Has your account expired?"
msgstr "您的账户过期了吗？"

#. Translators: On the page listing applications, this text labels a link which users can click to request a renewal of their application.
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:76
msgid "Request renewal"
msgstr "请求续订"

#. Translators: On the page listing applications, this text explains a user they cannot renew their application since they've already requested a renewal or there aren't any renewals available.
#: TWLight/users/templates/users/my_applications.html:79
msgid "Renewals are either not required, not available right now, or you have already requested a renewal."
msgstr "不需要续订，或当前不可用，或者您已经请求续订。"

#. Translators: This text is the heading of a section in a user's profile where they can change their preferences.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:6
msgid "Preferences"
msgstr "参数设置"

#. Translators: In the preferences section of a user profile, this text labels the form where users can change the site language.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:11
msgid "Language"
msgstr "语言"

#. Translators: In the preferences section of a user profile, this text labels the form where users can change their email preferences.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:23
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#. Translators: This is the heading of the section of a user's profile where users can change their password.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:36
msgid "Password"
msgstr "密码"

#. Translators: This text labels a button which, when clicked, updates a user's acceptance to the site's terms of use.
#. Translators: This is a button which updates user preference settings
#. Translators: This is the button users click to confirm changes to their personal information.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:66
#: TWLight/users/templates/users/user_email_preferences.html:25
#: TWLight/users/views.py:396
msgid "Update"
msgstr "更新"

#. Translators: This text labels the date for when the terms of use were most recently changed.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:70
msgid "Last updated at:"
msgstr "最后更新于："

#. Translators: This link is to the site's terms of use.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:72
msgid "View Terms of Use"
msgstr "查看使用条款"

#. Translators: This is the heading of the section of a user's profile where they can download, restrict, or delete their personal data.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:82
msgid "Data"
msgstr "数据"

#. Translators: This text labels a button users can click to download their data.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:88
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. Translators: This text labels a button users can click to enable data processing restriction on their account.
#: TWLight/users/templates/users/preferences.html:94
msgid "Restrict"
msgstr "限制"

#. Translators: This is the title of the page where users can request we stop processing their data.
#: TWLight/users/templates/users/restrict_data.html:11
msgid "Restrict data processing"
msgstr "限制数据处理"

#. Translators: This message is displayed on the page where users can request we stop processing their data.
#: TWLight/users/templates/users/restrict_data.html:15
msgid "Checking this box and clicking “Restrict” will pause all processing of the data you have entered into this website. You will not be able to apply for access to resources, your applications will not be further processed, and none of your data will be altered, until you return to this page and uncheck the box. This is not the same as deleting your data."
msgstr "选中此框并点击“限制”将暂停对您输入到本网站的数据的所有处理。您将无法申请访问资源，您将无法申请对资源的访问权限，并且将无法进一步处理您的申请。同时您的任何数据都不会更改，直到您返回此页面并取消选中该框。这与删除数据不同。"

#. Translators: This warning message is shown to coordinators who view the data restriction page.
#: TWLight/users/templates/users/restrict_data.html:26
msgid "You are a coordinator on this site. If you restrict the processing of your data, your coordinator flag will be removed."
msgstr "您是本站的协调员。如果您限制数据处理，那么您的协调员标志将被删除。"

#. Translators: use the date *when you are translating*, in a language-appropriate format.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:33
msgid "Last updated 11 August 2021"
msgstr "上一次更新在2021年8月11日"

#. Translators: This link is on the Terms of Use page and links to the Wikimedia Foundation Privacy Policy (https://wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy). Wikimedia Foundation should not be translated.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:37
msgid "Wikimedia Foundation privacy policy"
msgstr "维基媒体基金会隐私政策"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:41
msgid "Wikipedia Library Card Terms of Use and Privacy Statement"
msgstr "维基百科图书卡使用条款和隐私声明"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:51
msgid "<a class=\"twl-links\" href=\"https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library\"> The Wikipedia Library </a> has partnered with publishers around the world to allow users to access otherwise paywalled resources. This website allows Wikipedia editors to search and access these resources."
msgstr "<a class=\"twl-links\" href=\"https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/zh\">维基百科图书馆</a>已经与世界各地的出版商建立了合作伙伴关系，以允许用户访问其需要付费的资源。本网站允许维基百科编辑者搜索和访问这些资源。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated. WMF should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:63
msgid "This program is administered by the Wikimedia Foundation (WMF). These terms of use and privacy notice pertain to your application for access to resources through the Wikipedia Library, your use of this website, and your access to and use of those resources. They also describe our handling of the information you provide to us in order to create and administer your Wikipedia Library account. If we make material changes to the terms, we will notify users."
msgstr "本程序由维基媒体基金会（WMF）管理。这些使用条款和隐私声明涉及到使用维基百科图书馆资源的申请，以及对这些资源的访问和使用。它们还描述了我们对您提供给我们的信息的处理方式，以便创建和管理您的维基百科图书馆账户。如果我们对条款进行重大更改，我们将通知用户。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:74
msgid "Requirements for a Wikipedia Library Card Account"
msgstr "维基百科图书卡账户的要求"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:78
msgid "Access to resources via The Wikipedia Library is reserved for community members who have demonstrated their commitment to the Wikimedia projects, and who will use their access to these resources to improve project content. To that end, in order to be eligible for The Wikipedia Library, we require that you be registered for a user account on the projects, with at least 500 edits, six (6) months of activity, and 10+ edits in the last month. We ask that you do not request access to any publishers with a limited number of available accounts whose resources you can already access for free through your local library or university, or another institution or organization, in order to provide that opportunity to others."
msgstr "透过维基百科图书馆取用资源的权限仅限于已经表明了对维基媒体项目的承诺，并将使用这些资源来改善项目的内容的维基人。对此，为了取得使用维基百科图书馆的资格，我们会要求您是项目上的已注册使用者。我们会优先考虑编辑超过500次，至少有6个月活动，且上个月编辑达10次以上的维基人使用。不过，若您已可以透过图书馆、大学、机构，或是其它组织来免费获得一些出版者的资源，我们请求您不要再向这些出版者提出申请，以便让机会留给其他人。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:94
msgid "Additionally, if you are currently blocked or banned from a Wikimedia project, applications to resources may be rejected or restricted. If you obtain a Wikipedia Library account, but a block or ban is subsequently instituted against you on one of the projects, you may lose access to your Wikipedia Library account."
msgstr "此外，如果您当前被维基媒体项目封禁或禁止编辑，对资源的申请可能会被拒绝或限制。如果您获得了维基百科图书馆账户，但随后其中一个项目对您实施了封禁或禁止编辑，那么您可能会失去对维基百科图书馆帐户的访问权限。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:104
msgid "Your eligibility to access The Wikipedia Library is assessed at each login. While more than half of the library's content is provided via this automated eligibility check, access to other publisher's content may be time limited, typically lapsing after one year, after which you will usually need to apply for renewal."
msgstr "每次登录都会评估您访问维基百科图书馆的资格。尽管图书馆超过一半的内容是通过此自动资格检查程序提供的，但对其他出版者内容的访问可能会有时间限制，通常会在一年后失效，在那之后您通常需要申请续订。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:114
msgid "Applying via Your Wikipedia Library Card Account"
msgstr "通过您的维基百科图书卡账户申请"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:118
msgid "In order to apply for access to a partner resource, you must provide us with certain information, which we will use to evaluate your application. If your application is approved, we may transfer the information you have given us to the publishers whose resources you wish to access. They will either contact you with the account information directly or we will send access information to you ourselves."
msgstr "为了申请合作伙伴资源的访问权限，您必须向我们提供某些信息，我们将使用这些信息来评估您的申请。如果您的申请获得批准，我们可能会将您提供给我们的信息转递给您希望访问其资源的出版商。他们会直接与您联系并提供帐户信息，或者我们会自己将访问信息发送给您。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:130
msgid "In addition to the basic information you provide to us, our system will retrieve some information directly from the Wikimedia projects: your username, email address, edit count, registration date, user ID number, groups to which you belong, and any special user rights."
msgstr "除了您提供给我们的基本信息之外，我们的系统还将直接从维基媒体项目中获取一些信息：您的用户名、电子邮件地址、编辑次数、注册日期、用户ID、您所属的用户组以及任何特殊的用户权限。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:140
msgid "Each time you log in to the Wikipedia Library Card Platform, this information will be automatically updated."
msgstr "每次您登录维基百科图书卡平台时，此信息将自动更新。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:148
msgid "We will ask you to provide us with some information about your history of contributions to the Wikimedia projects. Information on contribution history is optional, but will greatly assist us in evaluating your application."
msgstr "我们将要求您向我们提供一些关于您在维基媒体项目上所做贡献的历史信息。贡献历史的信息是可选的，但将极大地帮助我们评估您的申请。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). WMF should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:157
msgid "The information you provide when creating your account will be visible to you while on the site but not to others unless they are approved Wikipedia Library Coordinators, WMF Staff, or WMF Contractors who need access to this data in order to carry out their work with the Wikipedia Library, all of whom are subject to non-disclosure obligations."
msgstr "您在本站创建帐户时会看到您创建的信息，但对其他用户则不可见，除非他们是获得批准的维基百科图书馆协调员、WMF（维基媒体基金会）员工或 WMF承包商。他们需要访问这些数据才能与维基百科图书馆一起工作，所有这些人均须承担保密义务。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:167
msgid "Your Use of Publisher Resources"
msgstr "您对出版商资源的使用"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:171
msgid "In order to access an individual publisher’s resources, you must agree to that publisher’s terms of use and privacy policy. You agree that you will not violate such terms and policies in connection with your use of the Wikipedia Library. Additionally, the following activities are prohibited while accessing publisher resources through the Wikipedia Library."
msgstr "为了访问某个出版商的资源，您必须同意该出版商的使用条款和隐私政策。您同意不会因使用维基百科图书馆而违反此类条款和政策。此外，在通过维基百科图书馆访问出版商资源时，禁止以下活动。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:184
msgid "Sharing your Wikipedia account, usernames, passwords, or any access codes for publisher resources with others;"
msgstr "与其他人分享您的维基百科账户、用户名、密码或任何访问出版商资源的代码；"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:191
msgid "Automatically scraping or downloading restricted content from publishers;"
msgstr "自动从出版商抓取或下载受限制的内容；"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:197
msgid "Systematically making printed or electronic copies of multiple extracts of restricted content available for any purpose;"
msgstr "有系统地制作多个受限制内容题录的印刷或电子复制品，以用于任何目的；"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:204
msgid "Data mining metadata without permission—for example, in order to use metadata for auto-created stub articles;"
msgstr "未经许可进行元数据的数据挖掘——例如，为了将元数据用于自动创建小作品条目；"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:211
msgid "Using the access you receive through the Wikipedia Library for profit by selling access to your account or resources which you have through it."
msgstr "利用您通过维基百科图书馆获得的访问权限，出售对您拥有的帐户或资源的访问权限来牟利。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:220
msgid "External Search and Proxy Services"
msgstr "外部搜索和代理服务"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:224
msgid "Certain resources may only be accessed using an external search service, such as the EBSCO Discovery Service, or a proxy service, such as OCLC EZProxy. If you use such external search and/or proxy services, please review the applicable terms of use and privacy policies."
msgstr "某些资源只能使用外部搜索服务（例如EBSCO发现服务）或代理服务（例如OCLC EZProxy）来访问。如果您使用此类外部搜索和/或代理服务，请查看适用的使用条款和隐私政策。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:234
msgid "In addition, if you use OCLC EZProxy, please note that you may not use it for commercial purposes."
msgstr "此外，如果您使用OCLC EZProxy，请注意，您不得将其用于商业目的。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:241
msgid "Data Retention and Handling"
msgstr "数据保留与处理"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:245
msgid "The Wikimedia Foundation and our service providers use your information for the legitimate purpose of providing Wikipedia Library services in support of our charitable mission. When you apply for a Wikipedia Library account, or use your Wikipedia Library account, we may routinely collect the following information: your username, email address, edit count, registration date, user ID number, groups to which you belong, and any special user rights; your name, country of residence, and/or affiliation, if required by a partner to which you are applying; your narrative description of your contributions and reasons for applying for access to partner resources; and the date you agree to these terms of use."
msgstr "维基媒体基金会和我们的服务提供商出于合法目的使用您的信息，以提供维基百科图书馆服务来支持我们的慈善使命。当您申请维基百科图书馆帐户或使用维基百科图书馆帐户时，我们可能会定期收集以下信息：您的用户名、电子邮件地址、编辑数量、注册日期、用户ID号、所属用户组以及任何特殊用户权限; 您的姓名、居住地以及隶属关系（如果您要申请的合作伙伴要求的话）；您对自己贡献的叙述性描述以及申请访问合作伙伴资源的原因；以及您同意这些使用条款的日期。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:262
#, python-format
msgid "Each publisher who is a member of the Wikipedia Library program requires different specific information in the application. Some publishers may request only an email address, while others request more detailed data, such as your name, location, or institutional affiliation. When you complete your application, you will only be asked to supply information required by the publishers you have chosen, and each publisher will only receive the information they require for providing you with access. Please see our <a class=\"twl-links\" href=\"%(all_partners_url)s\">partner information</a> pages to learn what information is required by each publisher to gain access to their resources."
msgstr "每个出版商都是维基百科图书馆程序的一个成员，在申请时需要不同的特定信息。有些出版商可能只要求一个电子邮件地址，而其他出版商则要求更详细的数据，如您的姓名、所在地或机构隶属关系。完成申请后，只会要求您提供您所选的出版商所需的信息，并且每个出版商将只会收到他们为您提供访问权限所需的信息。请参阅我们的<a class=\"twl-links\" href=\"%(all_partners_url)s\">合作伙伴信息</a>页面，以了解每个出版商需要哪些信息才能访问其资源。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:277
msgid "Some Wikipedia Library pages are visible without logging in, but you will need to log in to apply or access proprietary partner resources. We use the data provided by you via OAuth and Wikimedia API calls to assess your application for access and to process approved requests."
msgstr "一些维基百科图书馆无需登录即可查看，但是您需要登录才能申请或访问专有合作伙伴的资源。我们使用您通过OAuth和Wikimedia API调用提供的数据来评估您申请的访问权限并处理批准的请求。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:288
#, python-format
msgid "In order to administer the Wikipedia Library program, we will retain the application data we collect from you for three years after your most recent login, unless you delete your account, as described below. You can log in and go to <a class=\"twl-links\" href=\"%(profile_url)s\">your profile page</a> in order to see the information associated with your account, and can download it in JSON format. You may access, update, restrict, or delete this information at any time, except for the information that is automatically retrieved from the projects. If you have any questions or concerns about the handling of your data, please contact <a class=\"twl-links\" href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20Card%%20account%%20deactivation\"> wikipedialibrary@wikimedia.org </a>."
msgstr "为了管理Wikipedia Library程序，我们将保留无限期从你最近登录之后的三年收集的应用程序数据，除非您删除账户，如下所述。您可以登录并转到<a class=\"twl-links\" href=\"%(profile_url)s\">配置文件页</a>，以便查看与您的帐户相关联的信息，可以以 JSON 格式下载。您可以随时访问、更新、限制或删除此信息，除了从项目中自动检索的信息之外。如果您对数据的处理有任何疑问或疑虑，请联系 <a class=\"twl-links\" href=\"mailto:wikipedialibrary@wikimedia.org?Subject=Wikipedia%%20Library%%20Card%%20account%%20deactivation\"></a>。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:305
msgid "If you decide to disable your Wikipedia Library account, you can use the delete button on your profile to delete certain personal information associated with your account. We will delete your real name, institutional affiliation, and country of residence. Please note that the system will retain a record of your username, the publishers to which you applied or had access, and the dates of that access. Note that deletion is not reversible. Deletion of your Wikipedia Library account may also correspond with the removal of any resource access to which you were eligible or approved. If you request the deletion of account information and later wish to apply for a new account, you will need to provide the necessary information again."
msgstr "如果您决定注销您的维基百科图书馆账户，可以使用个人资料上的删除按钮删除与您的帐户相关联的某些个人信息。我们将删除您的真实姓名、机构隶属关系和居住地。请注意，系统将保留您的用户名，您已申请或有权访问的出版商，以及访问日期的记录。请注意，删除是不可逆的。删除维基百科图书馆帐户也可能与删除您有资格或被批准的任何资源访问权限相对应。如果您请求删除帐户信息，但以后又想申请一个新帐户，则需要再次提供必要的信息。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). WMF should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:321
msgid "The Wikipedia Library is run by WMF Staff, Contractors, and approved volunteer Coordinators. The data associated with your account will be shared with the WMF staff, contractors, service providers, and volunteer coordinators who need to process the information in connection with their work for the Wikipedia Library, and who are subject to confidentiality obligations. We will also use your data for internal Wikipedia Library purposes such as distributing user surveys and account notifications, and in a depersonalized or aggregated fashion for statistical analysis and administration. Finally, we will share your information with the publishers whom you specifically select in order to provide you with access to resources. Otherwise, your information will not be shared with third parties, with the exception of the circumstances described below."
msgstr "维基百科图书馆由WMF工作人员、承包商和经批准的志愿者协调员管理。与您的帐户关联的数据将与WMF工作人员、承包商、服务提供商和志愿者协调员共享，他们需要处理与维基百科图书馆工作相关的信息，并承担保密义务。我们还会将您的数据用于维基百科图书馆的内部目的，例如分发用户调查和帐户通知，并以非个性化或汇总的方式进行统计分析和管理。最后，我们将与您专门选择的出版商共享您的信息，以便为您提供对资源的访问权限。否则，除下述情况外，您的信息将不会与第三方共享。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). WMF should not be translated.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:338
msgid "We may disclose any collected information when required by law, when we have your permission, when needed to protect our rights, privacy, safety, users, or the general public, and when necessary to enforce these terms, WMF’s general <a class=\"twl-links\" href=\"https://foundation.wikimedia.org/wiki/Terms_of_Use\">Terms of Use</a>, or any other WMF policy."
msgstr "我们可能会在法律要求时，当我们征得您的许可后，当需要保护我们的权利、隐私、安全、用户或公众时，以及为执行这些条款而有必要时，披露WMF的一般性<a class=\"twl-links\" href =“ https://foundation.wikimedia.org/wiki/Terms_of_Use“>使用条款</a>或任何其他WMF政策。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:349
msgid "We take the security of your personal data seriously, and take reasonable precautions to ensure your data is protected. These precautions include access controls to limit who has access to your data and security technologies to protect data stored on the server. However, we cannot guarantee the safety of your data as it is transmitted and stored."
msgstr "我们认真对待您的个人数据安全，并采取合理的预防措施以确保您的数据受到保护。这些预防措施包括访问控制，以限制谁可以访问您的数据，以及安全技术以保护存储在服务器上的数据。但是，我们无法保证您的数据在传输和存储时的安全性。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:360
msgid "Please note that these terms do not control the use and handling of your data by the publishers and service providers whose resources you access or apply to access. Please read their individual privacy policies for that information."
msgstr "请注意，这些条款并不控制您访问或申请访问其资源的出版商和服务提供商对数据的使用和处理。 请阅读他们的个人隐私政策以获取相关信息。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:368
msgid "Important Note"
msgstr "重要提示"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated. Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:373
msgid "The Wikimedia Foundation is a nonprofit organization based in San Francisco, California. The Wikipedia Library program provides access to resources held by publishers in multiple countries. If you apply for a Wikipedia Library account (whether you are inside or outside of the United States), you understand that your personal data will be collected, transferred, stored, processed, disclosed and otherwise used in the U.S. as described in this privacy policy. You also understand that your information may be transferred by us from the U.S. to other countries, which may have different or less stringent data protection laws than your country, in connection with providing services to you, including evaluating your application and securing access to your chosen publishers (locations for each publisher are outlined on their respective partner information pages)."
msgstr "维基媒体基金会（Wikimedia Foundation）是总部设在美国加利福尼亚州旧金山的一家非营利性组织。维基百科图书馆提供对多个国家/地区出版商所拥有资源的访问权限。如果您申请维基百科图书馆账户（无论您在美国境内或境外），您都将了解，您的个人数据将按照本隐私政策的规定在美国收集、传输、存储、处理、披露和以其他方式使用。您还应了解，在向您提供服务（包括评估您的申请并确保对您选择内容的访问权限）方面，我们可能会将我们的信息从美国转移到其他国家，这些国家/地区的数据保护法律可能与您所在国家/地区的法律不同或更严格。出版商（每个出版商的所在地在其相应的合作伙伴信息页面上都有概述）。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:392
msgid "Please note that in the event of any differences in meaning or interpretation between the original English version of these terms and a translation, the original English version takes precedence."
msgstr "请注意，如果这些条款的原始英文版本与翻译之间在含义或解释上存在任何差异，则以原始英文版本为准。"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:403
msgid "See also the <a class=\"twl-links\" href=\"https://wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy\">Wikimedia Foundation Privacy Policy</a>."
msgstr "另请参见<a class=\"twl-links\" href=\"https://wikimediafoundation.org/wiki/Privacy_policy\">维基媒体基金会隐私政策</a>。"

#. Translators: This is the second to last line of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/).
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:412
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢您！"

#. Translators: This is the last line of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:416
msgid "The Wikipedia Library Team"
msgstr "维基百科图书馆团队"

#. Translators: This is the last line of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Wikimedia Foundation should not be translated.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:418
msgid "Wikimedia Foundation"
msgstr "维基媒体基金会"

#. Translators: This is a section of the Terms of Use (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/terms/). Translate Wikipedia Library in the same way as the global branch is named in the language you are translating (click through the language from https://meta.wikimedia.org/wiki/The_Wikipedia_Library/Global). If the language is not available, do not translate Wikipedia Library.
#: TWLight/users/templates/users/terms.html:426
msgid "By checking this box and clicking “Submit”, you agree that you have read the above terms and that you will adhere to the terms of use in your application to and use of the The Wikipedia Library, and the publishers’ services to which you gain access through The Wikipedia Library program."
msgstr "选中此框并点击“提交”，即表示您已阅读并同意上述条款，并在维基百科图书馆申请时，以及您通过维基百科图书馆程序访问所获得的出版商服务中遵守这些使用条款。"

#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:32
msgid "Remove this collection from favorites"
msgstr "将此馆藏从最爱中移除"

#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:38
msgid "Add this collection to favorites"
msgstr "将此馆藏加入最爱"

#. Translators: On the My Library page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this labels when a subscription on a collection expired.
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:102
msgid "Expiry date"
msgstr "到期日"

#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:107
msgid "Click to return this access"
msgstr "点击返回此访问权限"

#. Translators: On the My Library page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this labels the text on a button which takes the user to an open application.
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:117
msgid "Go to application"
msgstr "前往申请"

#. Translators: On the My Library page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this labels the text on a button which takes the user to the partner's site.
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:131
msgid "Go to site"
msgstr "转到站点"

#. Translators: On the My Library page (https://wikipedialibrary.wmflabs.org/users/my_library), this labels the text on a button which takes the user to the partner's site.
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:134
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:161
msgid "Access collection"
msgstr "访问馆藏"

#. Translators: Labels a button users can click to renew an expired account.
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:146
msgid "Renew"
msgstr "续订"

#. Translators: Labels a button users can click to extend the duration of their access.
#: TWLight/users/templates/users/user_collection_tile.html:149
msgid "Extend"
msgstr "延长"

#. Translators: This is the heading of the page where users can request the deletion of their data.
#: TWLight/users/templates/users/user_confirm_delete.html:11
msgid "Delete all data"
msgstr "删除所有数据"

#. Translators: This message is displayed on the page where users can request the deletion of their data.
#: TWLight/users/templates/users/user_confirm_delete.html:17
msgid "<b>Warning:</b> Performing this action will delete your Wikipedia Library Card user account and all associated applications. This process is not reversible. You may lose any partner accounts you were granted, and will not be able to renew those accounts or apply for new ones."
msgstr "<b>警告：</b>执行此操作将删除您的维基百科图书卡用户账户和所有关联的申请。这个过程是不可逆的。您可能会失去任何已被授予的合作伙伴帐户，并且将无法续订这些帐户或申请新的帐户。"

#. Translators: this should show up for people who log in with a username/password and not OAuth, so we don't know what their Wikipedia identity is.
#: TWLight/users/templates/users/user_detail.html:12
#, python-format
msgid "Hi, %(username)s! You don't have a Wikipedia editor profile attached to your account here, so you are probably a site administrator."
msgstr "您好，%(username)s！您的帐户没有附加维基百科编者个人资料，因此您可能是本站管理员。"

#. Translators: In the unlikely scenario that someone is able to register an account without using OAuth (thus leaving us without some of the information required for applications), users will see this message, encouraging them to re-register.
#: TWLight/users/templates/users/user_detail.html:20
msgid "If you aren't a site administrator, something weird has happened. You won't be able to apply for access without a Wikipedia editor profile. You should log out and create a new account by logging in via OAuth, or contact a site administrator for help."
msgstr "如果您不是本站管理员，就发生了一些奇怪的事情。如果没有维基百科编者个人资料，您将无法申请访问权限。您应该注销并通过OAuth登录来创建新帐户，或者与本站管理员联系以获取帮助。"

#. Translators: Labels a sections where coordinators can select their email preferences.
#: TWLight/users/templates/users/user_email_preferences.html:15
msgid "Coordinators only"
msgstr "仅协调员"

#. Translators: This message is shown on user's own profile page, encouraging them to make sure their information is up to date, so that account coordinators can use the information to judge applications.
#: TWLight/users/views.py:176
#, python-brace-format
msgid "Please <a class='twl-links' href='{url}'>update your contributions</a> to Wikipedia to help coordinators evaluate your applications."
msgstr "请<a class=\"twl-links\" href='{url}'>更新</a>您对维基百科的贡献，以帮助协调员评估申请。"

#. Translators: Coordinators are shown this message when they unselect all three types of reminder email options under preferences.
#: TWLight/users/views.py:288
msgid "You have chosen not to receive reminder emails. As a coordinator, you should receive at least one type of reminder emails, so consider changing your preferences."
msgstr "您已选择不接收提醒电子邮件。作为协调员，您应该至少收到一种提醒电子邮件，因此请考虑更改您的首选项。"

#. Translators: Coordinators are shown this message when they make changes to their reminder email options under preferences.
#: TWLight/users/views.py:296
msgid "Your reminder email preferences are updated."
msgstr "您的电子邮件提醒参数设置已被更新。"

#. Translators: This message is shown to users who attempt to update their personal information without being logged in.
#. Translators: If a user tries to do something (such as updating their email) when not logged in, this message is presented.
#. Translators: This message is shown to users who attempt to update their data processing without being logged in.
#: TWLight/users/views.py:378 TWLight/users/views.py:464
#: TWLight/users/views.py:517
msgid "You must be logged in to do that."
msgstr "请先登录。"

#. Translators: Shown to the user when they successfully modify their personal information.
#: TWLight/users/views.py:411
msgid "Your information has been updated."
msgstr "您的信息已被更新。"

#. Translators: If a user tries to save the 'email change form' without entering one and checking the 'use my Wikipedia email address' checkbox, this message is presented.
#: TWLight/users/views.py:448
msgid "Both the values cannot be blank. Either enter a email or check the box."
msgstr "两个值都不能为空。要么输入电子邮件，要么选中复选框。"

#. Translators: Shown to users when they successfully modify their email. Don't translate {email}.
#: TWLight/users/views.py:476
#, python-brace-format
msgid "Your email has been changed to {email}."
msgstr "您的电子邮箱已经被改变到{email}。"

#. Translators: If the user has not filled out their email, they can browse the website but cannot apply for access to resources.
#: TWLight/users/views.py:487
msgid "Your email is blank. You can still explore the site, but you won't be able to apply for access to partner resources without an email."
msgstr "您的电子邮件为空。您仍然可以浏览本站，但是如果没有电子邮件，您将无法申请合作伙伴资源的访问权限。"

#. Translators: This message is shown once the access to a partner has successfully been returned.
#: TWLight/users/views.py:801
msgid "Access to {} has been returned."
msgstr "已返回对{}的访问权限。"

#. Translators: This text is shown next to a tick or cross denoting whether the current user has made more than 500 edits from their Wikimedia account.
#: TWLight/users/views.py:880 TWLight/views.py:43
msgid "500+ edits"
msgstr "编辑500次以上"

#. Translators: This text is shown next to a tick or cross denoting whether the current user has Wikimedia account that is at least 6 months old.
#: TWLight/users/views.py:882 TWLight/views.py:45
msgid "6+ months editing"
msgstr "6+月编辑"

#. Translators: This text is shown next to a tick or cross denoting whether the current user has made more than 10 edits within the last month (30 days) from their Wikimedia account.
#: TWLight/users/views.py:884
msgid "10+ edits in the last month"
msgstr "在上个月至少编辑10次"

#. Translators: This text is shown next to a tick or cross denoting whether the current user's Wikimedia account has been blocked on any project.
#: TWLight/users/views.py:886 TWLight/views.py:49
msgid "No active blocks"
msgstr "没有生效的封禁"

#. Translators: This text is shown next to a tick or cross denoting whether the current user has made more than 10 edits within the last 30 days from their Wikimedia account.
#: TWLight/views.py:47
msgid "10+ edits in the last 30 days"
msgstr "过去30天内至少编辑10次"

